**[日本動畫英译列表](../Page/日本動畫.md "wikilink")**，按照英文首字母排序。

如需同時參考對應漫畫，請查看[日本漫畫列表](../Page/日本漫畫列表.md "wikilink")。

日本动画按照漢語拼音排序见[日本動畫列表](../Page/日本動畫列表.md "wikilink")。

請注意：此表中所列出的動畫未必存在漫畫。

## 0-9/特殊符號

  - .hack Legend of Twilight's Bracelet 《.hack》黄昏的腕轮传说
  - .hack//Liminality in case of AIHARA, Yuki 《.hack》OVA版
  - .hack//Liminality in case of MINASE, Mai 《.hack》OVA版
  - .hack//Roots 《駭客//根源》
  - .hack//SIGN 《.hack》
  - .hack//Welcome to "THE WORLD" 《.hack》特别版
  - 12 Kokuki [十二国记](../Page/十二国记.md "wikilink")
  - 3X3 EYES [三只眼](../Page/三只眼.md "wikilink")

## A

  - Abenobashi Mahou Shoutengai
    [阿倍野桥魔法商店街](../Page/阿倍野桥魔法商店街.md "wikilink")
  - A.D. Police [AD警察](../Page/AD警察.md "wikilink")
  - Aesop's World [伊索的世界](../Page/伊索的世界.md "wikilink")
  - Ah My Goddess
    [我的女神又譯](../Page/我的女神.md "wikilink")[幸運女神](../Page/幸運女神.md "wikilink")
  - Ai Yori Aoshi [青出于蓝](../Page/青出于蓝.md "wikilink")
  - Aika [海底嬌娃藍華](../Page/海底嬌娃藍華.md "wikilink")
  - AIR [青空](../Page/AIR.md "wikilink")
  - AIR in SUMMER
  - Air Gear [飞轮少年](../Page/飞轮少年.md "wikilink")
  - Aim For the Ace\! / Ace o Nerae\! [網球甜心](../Page/網球甜心.md "wikilink")
  - Ajimu Beach Story / Ajimu: Kaigan Monogatari
    [海岸物语](../Page/海岸物语.md "wikilink") -
  - Ajin Warrior [亞人戰士](../Page/亞人戰士.md "wikilink")
  - Aka-chan to Boku [天才宝贝](../Page/天才宝贝.md "wikilink")
  - Akazukin Chacha [小红帽恰恰](../Page/小红帽恰恰.md "wikilink")
  - Akira [光明战士阿基拉](../Page/阿基拉.md "wikilink")
  - Akikam [空罐少女](../Page/空罐少女.md "wikilink")
  - Alice Academy
    [-{zh:學園愛麗絲;zh-hans:爱丽丝学园;zh-hk:愛麗絲學園;zh-tw:學園愛麗絲;}-](../Page/學園愛麗絲.md "wikilink")
  - All Purpose Cultural Cat Girl Nuku Nuku
    [万能文化猫娘](../Page/万能文化猫娘.md "wikilink")
  - Ambassador Magma [熔岩大使](../Page/融岩大使.md "wikilink")
  - Amon: Apocalypse of Devilman
    [恶魔人艾蒙魔王默示录](../Page/恶魔人艾蒙魔王默示录.md "wikilink")
  - Angel Cop [天使女战警](../Page/天使女战警.md "wikilink")
  - Angel Heart [天使心](../Page/天使心_\(漫畫\).md "wikilink")
  - Angel Sanctuary [天使禁猎区](../Page/天使禁猎区.md "wikilink")
  - Angel's Egg [天使之卵](../Page/天使之卵.md "wikilink")
  - Angelic Layer
    [机动天使](../Page/机动天使.md "wikilink")、[天使領域](../Page/天使領域.md "wikilink")
  - Angelique [安琪莉可](../Page/安琪莉可系列.md "wikilink") -
  - Animal Treasure Island [動物金银岛](../Page/動物金银岛.md "wikilink")
  - Animation Runner Kuromi
    [卡通制作进行者KUROMI](../Page/卡通制作进行者KUROMI.md "wikilink")
  - Anime Three Musketeers
    [三剑侠又译](../Page/三剑侠.md "wikilink")[反斗三宝](../Page/反斗三宝.md "wikilink")、[動畫三劍客](../Page/動畫三劍客.md "wikilink")
    -
  - Aoki Densetsu Shoot / Aoki Routachi no Densetsu
    [足球风云](../Page/足球风云.md "wikilink")
  - Aozora Shoujotai / 801 T.T.S. Airbats
    [青空少女队](../Page/青空少女队.md "wikilink")
  - Apple Seed [苹果核战记](../Page/苹果核战记.md "wikilink")
  - Aquarian Age [水瓶戰記又译宝瓶时代](../Page/水瓶戰記.md "wikilink")、水瓶新世纪
  - Arc the Lad -
  - Area 88 [战区88](../Page/战区88.md "wikilink")
  - Argento Soma [沉默的未知](../Page/沉默的未知.md "wikilink")
  - ARIA [水星領航員](../Page/水星領航員.md "wikilink")
  - Aria of the Sea -
  - Ariel [ARIEL](../Page/ARIEL.md "wikilink")
  - Arion [亚利安](../Page/亚利安.md "wikilink")
  - Arjura / Earth Girl Arjuna
    [地球少女Arjuna](../Page/地球少女Arjuna.md "wikilink")
  - Armitage III -
  - Armored Trooper VOTOMS [裝甲騎兵](../Page/裝甲騎兵.md "wikilink")
  - Armor Hunter Mellowlink [機甲獵兵](../Page/機甲獵兵.md "wikilink")
  - Arslan Senki - 見Heroic Legend of Arslan
  - Asagiri no Miko [朝雾的巫女](../Page/朝雾的巫女.md "wikilink")
  - Ashita no Joe / Tomorrow's Joe
    [明日之丈又译](../Page/明日之丈.md "wikilink")[铁拳浪子](../Page/铁拳浪子.md "wikilink")、疾风铁拳霸
  - Ashita no Nadja [妮嘉尋親記](../Page/妮嘉尋親記.md "wikilink")
  - Asobotto Senki Goku [阿波特战记五九](../Page/阿波特战记五九.md "wikilink")
  - Assemble Insert [怪力少女](../Page/怪力少女.md "wikilink")
  - Astroboy / Tetsuwan Atomu
    [铁臂阿童木又译](../Page/铁臂阿童木.md "wikilink")[原子小金鋼](../Page/原子小金鋼.md "wikilink")
  - Aura Battler Dunbine [聖戰士丹拜因](../Page/聖戰士.md "wikilink")
  - Avenger [复仇天使](../Page/复仇天使.md "wikilink")
  - Ayane's High Kick [胜利女神](../Page/胜利女神.md "wikilink")
  - Ayashi no Ceres
    [梦幻天女又译](../Page/梦幻天女.md "wikilink")[梦幻妖子](../Page/梦幻妖子.md "wikilink")
  - Azuki-chan
    [小紅豆又譯](../Page/小紅豆.md "wikilink")[同班同学](../Page/同班同学.md "wikilink")
  - Azumanga Daioh [阿滋漫画大王](../Page/阿滋漫画大王.md "wikilink")

## B

  - Babel II [巴別二世](../Page/巴別二世.md "wikilink")（横山光辉）
  - Baby and Me - 見Aka-chan to Boku
  - Bad Company [麻辣拍档](../Page/麻辣拍档.md "wikilink")
  - Bakuretsu Hunters / Sorcerer Hunters
    [魔法猎人](../Page/魔法猎人.md "wikilink") -
  - Bakusou Kyoudai Let's & Go\!\!
    [四驱兄弟又译](../Page/四驱兄弟.md "wikilink")[爆走兄弟](../Page/爆走兄弟.md "wikilink")
    -
  - Baldios [宇宙战士](../Page/宇宙战士.md "wikilink")
  - Banner of the Stars [星界的戰旗](../Page/星界的戰旗.md "wikilink")
  - Bannou Bunka Nekomusume - 見All Purpose Cultural Cat Girl Nuku Nuku
  - Baoh [巴欧来访者](../Page/巴欧来访者.md "wikilink")
  - Basara
    [婆裟罗又译](../Page/婆裟罗.md "wikilink")[命运之子](../Page/命运之子.md "wikilink")
    -
  - BASILISK [甲贺忍法帖](../Page/BASILISK甲贺忍法帖.md "wikilink")
  - Bastard [暗黑破坏神](../Page/暗黑破坏神.md "wikilink")
  - Battle Athletes
    [大运动会又译](../Page/大运动会.md "wikilink")[超时空金牌小女将](../Page/超时空金牌小女将.md "wikilink")、[校园女飞燕](../Page/校园女飞燕.md "wikilink")
  - Battle Skipper [美少女遊撃隊](../Page/美少女遊撃隊.md "wikilink") -
  - Baxinger [银河烈风](../Page/银河烈风.md "wikilink")
  - BB Fish [蓝色蝴蝶鱼](../Page/蓝色蝴蝶鱼.md "wikilink")
  - [BECK](../Page/BECK_\(漫画\).md "wikilink")
  - Berserk
    [烙印勇士又译](../Page/烙印勇士.md "wikilink")[剑风传奇](../Page/烙印勇士.md "wikilink")
  - Betterman - [進化戰記](../Page/進化戰記.md "wikilink")
  - Beyblade [爆旋陀螺](../Page/爆旋陀螺.md "wikilink")
  - Bikkuri Man [激鬥聖戰士](../Page/激鬥聖戰士.md "wikilink")
  - Binetsu Shoujo [微熱少女](../Page/微熱少女.md "wikilink")
  - Birdy the Mighty
    [鐵腕BIRDY又译](../Page/鐵腕BIRDY.md "wikilink")[鐵腕女刑警](../Page/鐵腕女刑警.md "wikilink")
  - Black Jack
    [怪医秦博士又译](../Page/怪医秦博士.md "wikilink")[怪医黑杰克](../Page/怪医黑杰克.md "wikilink")
  - Black Cat [黑貓](../Page/黑貓.md "wikilink")
  - Black Magic / Black Magic M-66
    [黑色魔法M-66](../Page/黑色魔法M-66.md "wikilink")
  - Blame\!
  - Blazing Transfer Student [炎之转校生](../Page/炎之转校生.md "wikilink")
  - Bleach
    [-{zh-hans:死神;zh-hk:漂靈;zh-tw:死神;}-](../Page/BLEACH.md "wikilink")
  - BLOOD+ [血战](../Page/BLOOD+.md "wikilink")
  - Blocker Gundan IV Machine Blaster
  - Blood: the Last Vampire [最后一个吸血鬼](../Page/最后一个吸血鬼.md "wikilink")
  - Blue Blink
  - Blue Gender
    [虫孽又译](../Page/虫孽.md "wikilink")[蓝色入侵](../Page/虫孽.md "wikilink")
  - Space Carrier Blue Noah / Thundersub
  - Blue Seal [苍之封印](../Page/苍之封印.md "wikilink")
  - Blue Seed
    [碧奇魂又译](../Page/碧奇魂.md "wikilink")[种子特务](../Page/种子特务.md "wikilink")
  - Blue Sonnet
  - Blue Submarine No.6 [青之六号](../Page/青之六号.md "wikilink") -
  - Body Jack - Tanoshii Yutai Ridatsu
    [幽体離脫](../Page/幽体離脫.md "wikilink")
  - Bokura ga Ita [我们的存在](../Page/我们的存在.md "wikilink")
  - Boku no Marie / My Dear Marie
  - Bomberman Jetters / Bomberman Jetterz [BOM
    BOM彈珠人太空戰士](../Page/BOM_BOM彈珠人太空戰士.md "wikilink")
  - Boogiepop Phantom [幻影死神](../Page/幻影死神.md "wikilink")
  - Borgman [超音战士](../Page/超音战士.md "wikilink")
  - Bow Wow [家有贱狗](../Page/家有贱狗.md "wikilink")
  - BOYS BE…
    [新恋爱白书又译](../Page/BOYS_BE….md "wikilink")[爱情白皮书](../Page/爱情白皮书.md "wikilink")
  - Boys Before Flowers - 見Hana Yori Dango
  - Braiger [银河旋风](../Page/银河旋风.md "wikilink")
  - Brain Powered [機動神腦](../Page/機動神腦.md "wikilink")
  - Brave Command Dagwon [勇者指令](../Page/勇者指令.md "wikilink")
  - Bronze / Zetsu Ai 1989 [绝爱](../Page/绝爱.md "wikilink")
  - BTX [钢铁神兵](../Page/钢铁神兵.md "wikilink") -
  - Bubblegum Crisis / Bubblegum Crash
    [吹泡糖危機](../Page/吹泡糖危機.md "wikilink")、[口香糖危机](../Page/口香糖危机.md "wikilink")
  - Bubblegum Crisis Tokyo 2040
    [吹泡糖危机2040](../Page/吹泡糖危机2040.md "wikilink")
  - Buso Renkin [武装鍊金](../Page/武装鍊金.md "wikilink")

## C

  - Call Me Tonight [今夜呼叫我](../Page/今夜呼叫我.md "wikilink")
  - Candidate for Goddess [女神候补生](../Page/女神候补生.md "wikilink")
  - Candy Candy [小甜甜](../Page/小甜甜.md "wikilink")
  - Captain Harlock
    [夏洛船长又译](../Page/夏洛船长.md "wikilink")[宇宙海贼](../Page/宇宙海贼.md "wikilink")、[宇宙海盗哈洛克](../Page/宇宙海盗哈洛克.md "wikilink")
    -
  - Captain Kuppa
  - Captain Tsubasa
    [足球小将又译](../Page/足球小将.md "wikilink")[天使之翼](../Page/天使之翼.md "wikilink")
  - Card Captor Sakura
    [魔卡少女樱又译](../Page/魔卡少女樱.md "wikilink")[库洛魔法使](../Page/库洛魔法使.md "wikilink")、[百变小樱MAGIC咭](../Page/百变小樱MAGIC咭.md "wikilink")
  - Case Closed - 見Detective Conan
  - Castle of Cagliostro / Lupin 3 [鲁邦三世](../Page/鲁邦三世.md "wikilink")
  - Cat's Eye [猫眼](../Page/猫眼.md "wikilink") -
  - Capeta [極速方程式](../Page/極速方程式.md "wikilink")
  - CB Chara Go Nagai World [CB版永井豪世界](../Page/CB版永井豪世界.md "wikilink")
  - Cheeky Angel
    [魯莽天使又译](../Page/魯莽天使.md "wikilink")[木棉花](../Page/木棉花.md "wikilink")
  - Chibi Maruko-chan [樱桃小丸子](../Page/樱桃小丸子.md "wikilink")
  - Chitchana Yukitsukai Sugar
    [小小雪精靈又譯](../Page/小小雪精靈.md "wikilink")[小雪使糖糖](../Page/小雪使糖糖.md "wikilink")
    、[小小雪精靈修卡](../Page/小小雪精靈修卡.md "wikilink")
  - Chobits
    [电脑美少女又译](../Page/电脑美少女.md "wikilink")[人形电脑天使心](../Page/人形电脑天使心.md "wikilink")
  - Chou Kuse ni Narisou [偶像小英雌](../Page/偶像小英雌.md "wikilink")
  - Chrno Crusade
    [聖槍修女又譯](../Page/聖槍修女.md "wikilink")[摩登大法師](../Page/摩登大法師.md "wikilink")
  - Chuka Ichiban - 見Cooking Master Boy
  - Cinderella Boy [灰姑娘男孩](../Page/灰姑娘男孩.md "wikilink")
  - Cipher [双星记](../Page/双星记.md "wikilink") -
  - City Hunter [城市猎人](../Page/城市猎人.md "wikilink")
  - Clamp Campus Detectives
    [Clamp学园侦探团](../Page/Clamp学园侦探团.md "wikilink")
  - CLAMP in Wonderland
  - Claymore [大劍](../Page/大劍.md "wikilink")
  - Cleopatra DC [克丽奥派特拉特区](../Page/克丽奥派特拉特区.md "wikilink")
  - Clover [Clover](../Page/Clover.md "wikilink")
  - CLUSTER [天宫界](../Page/天宫界.md "wikilink")
  - Cobra Space Adventure
    [哥布拉又译](../Page/哥布拉.md "wikilink")[哥普拉](../Page/哥普拉.md "wikilink")
  - Combattler V [超电磁机器人V](../Page/超电磁机器人V.md "wikilink")
  - Combustible Campus Guardress
    [爆炎Campus](../Page/爆炎Campus.md "wikilink") -
  - Comet-san / Cosmic Baton Girl Comet-san
    [彗星公主](../Page/彗星公主_\(動畫\).md "wikilink")
  - Comic Party
    [同人志派对又译](../Page/同人志派对.md "wikilink")[漫画派对](../Page/漫画派对.md "wikilink")、[漫画集会](../Page/漫画集会.md "wikilink")、[漫画同人帮](../Page/漫画同人帮.md "wikilink")
  - Compiler [电脑少女](../Page/电脑少女.md "wikilink")
  - Condor Hero [神雕侠侣](../Page/神雕侠侣.md "wikilink")
  - Cooking Master Boy [中华一番](../Page/中华一番.md "wikilink")
  - Cooking Papa
    [妙廚老爹又譯](../Page/妙廚老爹.md "wikilink")[天才酷爸](../Page/天才酷爸.md "wikilink")、[-{伙}-頭爸B](../Page/伙頭爸B.md "wikilink")
  - Cool Devices
  - Corrector Yui [Cyber守護星](../Page/Cyber守護星.md "wikilink")
  - Cosmo Warrior Zero
  - Count Cain [毒伯爵该隐](../Page/毒伯爵该隐.md "wikilink") -
  - Countdown
  - Cowboy Bebop
    [赏金猎人又译](../Page/赏金猎人.md "wikilink")[星际牛仔](../Page/星际牛仔.md "wikilink")
    -
  - Crayon Shin-chan [蜡笔小新](../Page/蜡笔小新.md "wikilink")
  - Cream Lemon [乳霜柠檬](../Page/乳霜柠檬.md "wikilink")
  - Crest of the Stars [星界的纹章](../Page/星界的纹章.md "wikilink")
      - Crest of the Stars Birth
        [星界的纹章诞生](../Page/星界的纹章诞生.md "wikilink")
      - Crest of the Stars Special
        [星界的纹章特别篇](../Page/星界的纹章特别篇.md "wikilink")
  - Crimson Pig / Porco Rosso
    [红猪又译](../Page/红猪.md "wikilink")[飞天红猪侠](../Page/飞天红猪侠.md "wikilink")
  - Croket\! [貯金大冒險](../Page/貯金大冒險.md "wikilink")
  - Crush Gear / Crush Gear Turbo [激鬥戰車](../Page/激鬥戰車.md "wikilink")
  - Crusher Joe [击者阿祖](../Page/击者阿祖.md "wikilink")
  - Crying Freeman
    [哭泣自由人又译](../Page/哭泣自由人.md "wikilink")[泪眼煞星](../Page/泪眼煞星.md "wikilink")
    -
  - Cutey Honey
  - Cyber City Oedo 808
    [机动刑事808又译](../Page/机动刑事808.md "wikilink")[电脑都市](../Page/电脑都市.md "wikilink")
  - Cyber Formula GPX
    [闪电霹雳车又译](../Page/闪电霹雳车.md "wikilink")[高智能方程式](../Page/高智能方程式.md "wikilink")
      - Cyber Formula Double One 闪电霹雳车11
      - Cyber Formula Saga 闪电霹雳车Saga
      - Cyber Formula Sin 闪电霹雳车Sin
      - Cyber Formula Zero 闪电霹雳车Zero
  - Cyber Team in Akihabara [秋葉原電腦組](../Page/秋葉原電腦組.md "wikilink")
  - Cybersix
  - Cyborg 9 [再做人009](../Page/再做人009.md "wikilink") -
  - Cyborg Kuro-chan [超级小黑咪](../Page/超级小黑咪.md "wikilink")

## D

  - D.Gray-Man [驅魔少年](../Page/驅魔少年.md "wikilink")
  - D·N·Angel [天使怪盜](../Page/天使怪盜.md "wikilink")
  - D.C. ～Da Capo～ [初音岛](../Page/初音岛.md "wikilink")
  - Daa\!Daa\!Daa\! / Da\!Da\!Da\!
    [外星BB撞地球又译](../Page/外星BB撞地球.md "wikilink")[幽浮宝贝](../Page/幽浮宝贝.md "wikilink")
    -
  - Dagger of Kamui -
  - Dagon in the Lands of Weeds
  - Dai Guard [地球防卫企业](../Page/地球防卫企业.md "wikilink")
  - Daisuki\! Bubuchyachya [布布恰恰](../Page/布布恰恰.md "wikilink") -
  - Daitarn 3 [無敵鋼人泰坦3](../Page/無敵鋼人泰坦3.md "wikilink")
  - Daiundokai - 見Battle Athletes
  - Dallos [達洛斯](../Page/達洛斯.md "wikilink")
  - Dancougar - Super Beast Machine God
    [超兽机神](../Page/超兽机神.md "wikilink") -
  - Dangaioh [破邪大星弹劾凰](../Page/破邪大星弹劾凰.md "wikilink")
  - Dangaizer 3 [超神姬](../Page/超神姬.md "wikilink") -
  - Dark Angel [圣兽传承](../Page/圣兽传承.md "wikilink") -
  - Darker Than Black [黑之契約者](../Page/黑之契約者.md "wikilink")
  - Darkside Blues
  - Darkstalkers / Vampire Hunter
    [吸血鬼猎人又译](../Page/吸血鬼猎人.md "wikilink")[魔域战士](../Page/魔域战士.md "wikilink")
  - DEAD LEAVES
  - Demon City Shinjuku / Hell City Shinjuku
    [魔界都市新宿](../Page/魔界都市新宿.md "wikilink")
  - Demon Hunter Yohko - 見Mamono Hunter Yohko
  - Detective Conan [名侦探柯南](../Page/名侦探柯南.md "wikilink")
  - Detonator Orgun [风暴战士](../Page/风暴战士.md "wikilink")
  - Detroit Metal City [重金摇滚双面人](../Page/爆粗Band友.md "wikilink")
  - Devadasy [創世聖紀](../Page/創世聖紀.md "wikilink")
  - Devil Children - 見Shin Megami Tensei: Devil Children
  - Devilman [恶魔人](../Page/恶魔人.md "wikilink") -
  - Devilman Lady
    [恶魔人淑女又译](../Page/恶魔人淑女.md "wikilink")[女恶魔人](../Page/女恶魔人.md "wikilink")
    -
  - Di Gi Charat [滴骰孖妹](../Page/滴骰孖妹.md "wikilink")
  - Digimon [数-{}-码暴龙](../Page/数码暴龙.md "wikilink")
      - Digimon Tamers [數-{}-碼暴龍馴獸師](../Page/數碼寶貝馴獸師.md "wikilink")
  - Dirty Pair - 見Lovely Angels
  - DNA2 [DNA2](../Page/DNA2.md "wikilink")
  - Dokaben -
  - Doki Doki Highschool Live Joker
  - Dominion Tank Police
    [特搜战车队又译](../Page/特搜战车队.md "wikilink")[特搜机动队](../Page/特搜机动队.md "wikilink")
    -
  - Doomed Megalopolis [帝都物語](../Page/帝都物語.md "wikilink")
  - Doraemon
    [哆啦A夢又译](../Page/哆啦A夢.md "wikilink")[小叮当](../Page/小叮当.md "wikilink")、[机器猫](../Page/机器猫.md "wikilink")
    -
  - Dorvack / Special Armored Batallion Dorvack
    [超時空騎兵又譯](../Page/超時空騎兵.md "wikilink")[三一无敌](../Page/三一无敌.md "wikilink")
  - Doukyuusei / Nanpa [同级生](../Page/同级生.md "wikilink")
  - Dr. Slump
    [IQ博士又译](../Page/IQ博士.md "wikilink")[怪博士與機器娃娃](../Page/怪博士與機器娃娃.md "wikilink")
  - Dr. Rin ni Kiitemite\!
  - Dragon Ball [七龙珠](../Page/七龙珠.md "wikilink")
      - Dragon Ball Z [七龙珠Z](../Page/七龙珠Z.md "wikilink") -
  - Dragon Century
    [龙世纪](../Page/龙世纪.md "wikilink")（原著：[龙骑兵](../Page/龙骑兵.md "wikilink")）
  - Dragon Drive [馭龍少年](../Page/馭龍少年.md "wikilink")
  - Dragon Fist
    [银龙少爷又译](../Page/银龙少爷.md "wikilink")[龙拳](../Page/龙拳.md "wikilink")
  - Dragon Half [半龙少女](../Page/半龙少女.md "wikilink")
  - Dragon Quest / Dragon Warrior
    [神龙之谜又译](../Page/神龙之谜.md "wikilink")[达尔大冒险](../Page/达尔大冒险.md "wikilink")、[龙之谜](../Page/龙之谜.md "wikilink")
  - Dragonar [机甲战记](../Page/机甲战记.md "wikilink")
  - Dragon's Heaven [龙之天堂](../Page/龙之天堂.md "wikilink")
  - Dragoon [龙机传承](../Page/龙机传承.md "wikilink")
  - Dream Hunter Rem [梦丽](../Page/梦丽.md "wikilink")
  - Dual\! Parallel Trouble Adventure
    [平行世界物语又译](../Page/平行世界物语.md "wikilink")[幻象战士](../Page/幻象战士.md "wikilink")
  - Duklyon: Clamp School Defenders
    [Clamp学园特警](../Page/Clamp学园特警.md "wikilink")
  - Dynagiga [超机动传说](../Page/超机动传说.md "wikilink")

## E

  - Earthian [地球人](../Page/地球人.md "wikilink") -
  - Eat-Man
    [铁男又譯](../Page/铁男.md "wikilink")[螺絲俠](../Page/螺絲俠.md "wikilink")
  - EHRGEIZ [尼克斯戰記](../Page/尼克斯戰記.md "wikilink")
  - Eiken [乳旋风](../Page/乳旋风.md "wikilink")
  - El Hazard [神秘的世界又譯異空大冒險](../Page/神秘的世界.md "wikilink") -
  - Elementalors [精灵使](../Page/精灵使.md "wikilink")
  - Elf Princess Rane [妖精姬](../Page/妖精姬.md "wikilink") -
  - Elf Eros [淘气爱神](../Page/淘气爱神.md "wikilink")
  - Elfen Lied [變異體少女又譯](../Page/變異體少女.md "wikilink")「妖精的旋律」
  - E's Otherwise
    [超能力少年的战斗又译](../Page/超能力少年的战斗.md "wikilink")[星际少年队](../Page/星际少年队.md "wikilink")
  - Esper Mami [超能力魔美](../Page/超能力魔美.md "wikilink")
  - EVA / Neon Genesis Evangelion
    [新世纪福音战士](../Page/新世纪福音战士.md "wikilink")
  - Everyday is Sunday [天天星期天](../Page/天天星期天.md "wikilink")
  - Evil Dragon War [魔龙战记](../Page/魔龙战记.md "wikilink")
  - EXCEL SAGA
    [禁区外少女](../Page/禁区外少女.md "wikilink")、[迷糊女戰士](../Page/迷糊女戰士.md "wikilink")
  - éX-Driver [极速巡警](../Page/极速巡警.md "wikilink")
  - Eyeshield 21
    [光速蒙面俠21又譯](../Page/光速蒙面俠21.md "wikilink")[衝鋒21](../Page/衝鋒21.md "wikilink")

## F

  - F. Compo / Family Compo
    [非常家庭又译](../Page/非常家庭.md "wikilink")[搞怪家庭](../Page/搞怪家庭.md "wikilink")
  - Fairy Princess Ren [妖精姬玲](../Page/妖精姬玲.md "wikilink")
  - Fake [Fake](../Page/Fake.md "wikilink")
  - Famous Dog Lassie / Meiken Lassie
    [神犬拉茜又译](../Page/神犬拉茜.md "wikilink")[靈犬萊西](../Page/靈犬萊西.md "wikilink")
    -
  - Fatal Fury: Legend of the Hungry Wolf
    [饿狼传说](../Page/饿狼传说.md "wikilink") -
  - Fate/stay night [命運守護夜](../Page/命運守護夜.md "wikilink")
  - Fight\! Iczer One [依剎阿亂靈](../Page/依剎阿亂靈.md "wikilink")
  - Fighting Foodons / Martial Arts Cooking Legend Bistro-Recipe
    [格鬥料理傳說](../Page/格鬥料理傳說.md "wikilink")
  - Final Fantasy [太空战士又译最终幻想](../Page/太空战士.md "wikilink") -
      - Final Fantasy: Unlimited
  - Fire Emblem
    [聖火降魔錄](../Page/聖火降魔錄.md "wikilink")、[火焰之纹章](../Page/火焰之纹章.md "wikilink")
    -
  - Fire Force DNA Sights 999.9 / DNA Sights 999.9
    [火聖旅團](../Page/火聖旅團.md "wikilink")
  - Fire Tripper
  - Firestrom [火焰风暴](../Page/火焰风暴.md "wikilink")
  - First Kiss Story [初吻物语](../Page/初吻物语.md "wikilink")
  - Fish in the Trap -
  - Fist of the North Star
    [北斗之拳又译](../Page/北斗之拳.md "wikilink")[北斗神拳](../Page/北斗神拳.md "wikilink")
  - Five Star Stories [五星物语](../Page/五星物语.md "wikilink") -
  - Flame of Recca [烈火之炎](../Page/烈火之炎.md "wikilink") -
  - FLCL
    [特别的她又译](../Page/FLCL.md "wikilink")[求恋期](../Page/FLCL.md "wikilink")
  - Flint the Time Detective [時空偵探](../Page/時空偵探.md "wikilink")
  - Floral Magician Mary Bell
    [花之魔法師](../Page/花之魔法師.md "wikilink")、[俏皮小花仙](../Page/俏皮小花仙.md "wikilink")
  - Fly Peek [乘鯨少年](../Page/乘鯨少年.md "wikilink")
  - Force Five
  - Fruits Basket
    [幻影天使又译](../Page/幻影天使.md "wikilink")[水果篮子](../Page/水果篮子.md "wikilink")、[生肖奇缘](../Page/生肖奇缘.md "wikilink")
    -
  - Fujimi Orchestra [富士見二丁目交響樂團](../Page/富士見二丁目交響樂團.md "wikilink")
  - Fullmetal Alchemist [钢之炼金术士](../Page/钢之炼金术士.md "wikilink")
  - Full Metal Panic\!
    [驚爆危機又译](../Page/驚爆危機.md "wikilink")[全金属狂潮](../Page/全金属狂潮.md "wikilink")、[全金属恐慌](../Page/全金属恐慌.md "wikilink")
    -
  - Full Metal Panic Fumoffu [全金属狂潮II](../Page/全金属狂潮II.md "wikilink")
  - Full Moon wo Sagashite
    [寻找满月又譯](../Page/寻找满月.md "wikilink")[星河滿月](../Page/星河滿月.md "wikilink")
    -
  - Furi Kuri - 見FLCL
  - Fushigi Yuugi
    [不思议游戏又译](../Page/不思议游戏.md "wikilink")[梦幻游戏](../Page/梦幻游戏.md "wikilink")、[魔幻游戏](../Page/魔幻游戏.md "wikilink")、[不可思议的游戏](../Page/不可思议的游戏.md "wikilink")
    -
  - Futari Ecchi [夫妻成長日記](../Page/夫妻成長日記.md "wikilink") -
  - Future Boy Conan
    [未来少年科南又译](../Page/未来少年科南.md "wikilink")[高立的未来世界](../Page/高立的未来世界.md "wikilink")
    -
  - Future GPX Cyber Formula
    [閃電霹靂車又译](../Page/閃電霹靂車.md "wikilink")[高智能方程式](../Page/高智能方程式.md "wikilink")
    -
  - Futakoi [雙戀](../Page/雙戀.md "wikilink")

## G

  - Gad Guard [钢铁守护者](../Page/钢铁守护者.md "wikilink")
  - Gaiking 大空魔龙凯金克
      - Gaiking: Legend of Daiku-Maryu
        [新宇宙飛龍](../Page/新宇宙飛龍.md "wikilink")
  - Gakkou no Kaidan
    [学校怪谈又译](../Page/學校怪談_\(動畫\).md "wikilink")[校园怪谈](../Page/校园怪谈.md "wikilink")
  - Gakuen Alice
    [-{zh:學園愛麗絲;zh-hans:爱丽丝学园;zh-hk:愛麗絲學園;zh-tw:學園愛麗絲;}-](../Page/學園愛麗絲.md "wikilink")
  - Gakuen Senki Muryo
  - Galaxy Angel
    [銀河天使又译](../Page/銀河天使.md "wikilink")[銀河天使队](../Page/銀河天使队.md "wikilink")
    -
  - Galaxy Express 999 [银河铁道999](../Page/银河铁道999.md "wikilink")
  - Galaxy Fraulein Yuna [银河少女传说](../Page/银河少女传说.md "wikilink") -
  - Gall Force
    [女神防卫队又译](../Page/女神防卫队.md "wikilink")[银河女战士](../Page/银河女战士.md "wikilink")
    -
  - Gaogaigar / The King of Braves Gaogaigar
    [勇者王](../Page/勇者王.md "wikilink") -
      - Gaogaigar Final [勇者王Final](../Page/勇者王.md "wikilink")
  - Garouden [饿狼传](../Page/饿狼传.md "wikilink") -
  - Gasaraki [饿沙罗鬼](../Page/饿沙罗鬼.md "wikilink") -
  - Gatchaman
    [科学小飞侠又译](../Page/科学小飞侠.md "wikilink")[神勇飞鹰侠](../Page/神勇飞鹰侠.md "wikilink")
    -
  - Gatekeepers
    [地球守护者又译](../Page/地球守护者.md "wikilink")[捍卫者](../Page/捍卫者.md "wikilink")、[地球防卫组](../Page/地球防卫组.md "wikilink")
    -
  - Gantz [殺戮都市](../Page/殺戮都市.md "wikilink")
  - Ge Ge Ge no Kitarou [鬼太郎](../Page/鬼太郎.md "wikilink") -
  - Gear Fighter Dendoh [Gear戰士電童](../Page/Gear戰士電童.md "wikilink")
  - Gekigangar III [激鋼牙3](../Page/激鋼牙3.md "wikilink")
  - Generator Gawl [生化体](../Page/生化体.md "wikilink")
  - Gene Shaftk [基因战争](../Page/基因战争.md "wikilink")
  - GENERATION OF CHAOS III [时之封印](../Page/时之封印.md "wikilink")
  - Geneshaft
  - Genesis Climber Mospeada [机甲创世纪](../Page/机甲创世纪.md "wikilink") -
  - Genesis Survivor Gaiarth
  - Genocyber [虚界魔兽](../Page/虚界魔兽.md "wikilink")
  - Geobreeders -
  - Gestart [超兽传说](../Page/超兽传说.md "wikilink")
  - Get Backers [闪灵二人组](../Page/闪灵二人组.md "wikilink") -
  - Getta Robo [三一万能侠](../Page/三一万能侠.md "wikilink") -
  - G-Force: Guardians of Space
  - Ghost in the Shell [攻壳机动队](../Page/攻壳机动队.md "wikilink")
  - Ghost Sweeper Mikami [GS美神](../Page/GS美神.md "wikilink")
  - Giant Robo
    [机器巨人](../Page/机器巨人.md "wikilink")、[铁甲人](../Page/铁甲人.md "wikilink")
    -
      - Giant Robo Gaiden Aoi Hitomi no Gin Rei
        [铁甲人外傳](../Page/铁甲人.md "wikilink")－青瞳的銀鈴 -
  - Girl from Phantasia
  - Glass Mask / Glass no Kamen
    [千面女郎又译](../Page/千面女郎.md "wikilink")[玻璃面具](../Page/玻璃面具.md "wikilink")
    -
  - God Mars [六神合体](../Page/六神合体.md "wikilink")
  - Gokinjo Monogatari / Neighborhood Story
    [近所物语](../Page/近所物语.md "wikilink") -
  - Gokudou-kun Manyuuki [漫游记](../Page/漫游记.md "wikilink") -
  - Golden Boy
    [黃金男孩又译](../Page/黃金男孩.md "wikilink")[黄金宝贝](../Page/黄金宝贝.md "wikilink")、[野郎与八女](../Page/野郎与八女.md "wikilink")
    -
  - Golden Warrior Gold Lightan [黄金战士](../Page/黄金战士.md "wikilink")
  - Golden Shoulder [黄金之肩](../Page/黄金之肩.md "wikilink")
  - Goldfish Warning
    [金鱼注意报又译](../Page/金鱼注意报.md "wikilink")[娱乐金鱼眼](../Page/娱乐金鱼眼.md "wikilink")（TV版）
  - Goldorak - 見UFO Robot Grendizer
  - Golgo 13 [骷髅13](../Page/骷髅13.md "wikilink") -
  - GON [冈](../Page/冈.md "wikilink")
  - Gon [小恐龙阿贡](../Page/小恐龙阿贡.md "wikilink")
  - Gonriders
    [银装女骑士又译](../Page/银装女骑士.md "wikilink")[G-On三姊妹](../Page/G-On三姊妹.md "wikilink")（Jet日本台）、[G-On少女騎士團](../Page/G-On少女騎士團.md "wikilink")（勝利）
  - Gongfu [功夫旋风儿](../Page/功夫旋风儿.md "wikilink")
  - Gosenzo-sama Banbanzai\! [祖先大人萬萬歲](../Page/祖先大人萬萬歲.md "wikilink")
  - Goshogun [戰國魔神豪將軍](../Page/戰國魔神豪將軍.md "wikilink")
      - Goshogun: The Time Etranger 戰國魔神豪將軍－時之異邦人
  - Graduation [卒业](../Page/卒业.md "wikilink")
      - Graduation: Sailor Victory
        [卒业番外篇圣罗V](../Page/卒业番外篇圣罗V.md "wikilink")
  - Grander Musashi RV [天才小魚郎](../Page/天才小魚郎.md "wikilink") -
  - Granzort [魔动王TV版](../Page/魔动王TV版.md "wikilink")
      - Granzort Adventure [魔动王冒险篇](../Page/魔动王冒险篇.md "wikilink")
      - Granzort The Last Magical War
        [魔动王最后魔法战争](../Page/魔动王最后魔法战争.md "wikilink")
      - Grappler Baki -
      - Grappler Baki: Maximum Tournament
  - Grave of the Fireflies
    [再见萤火虫又译](../Page/再见萤火虫.md "wikilink")[螢火蟲之墓](../Page/螢火蟲之墓.md "wikilink")
    -
  - Gravion [超重神](../Page/超重神.md "wikilink") -
  - Gravitation [萬有引力](../Page/萬有引力_\(漫畫\).md "wikilink")（緯來日本台） -
  - Great Teacher Onizuka [麻辣教师GTO](../Page/麻辣教师GTO.md "wikilink")
  - Green Legend Ran
  - Green Green [钟之音学园](../Page/钟之音学园.md "wikilink")
  - Greenwood [梦回绿园](../Page/梦回绿园.md "wikilink")
  - Grey: Digital Target
  - Groove Adventure Rave
    [圣石小子](../Page/圣石小子.md "wikilink")（普威爾）、[光明勇士](../Page/光明勇士.md "wikilink")
    -
  - Guardian Hearts [守护之心](../Page/守护之心.md "wikilink")
  - Gude Crest
  - Gulliver's Space Travels / Gulliver's Travels Beyond the Moon
    [格列佛的宇宙旅行](../Page/格列佛的宇宙旅行.md "wikilink")
  - Gunsmith Cats
    [猫眼女枪手又译](../Page/猫眼女枪手.md "wikilink")[美少女枪神](../Page/美少女枪神.md "wikilink")
    -
  - Gunba's Adventure [甘巴的冒险](../Page/甘巴的冒险.md "wikilink")
  - Gunbuster
    [勇往直前又译](../Page/勇往直前.md "wikilink")[飞越巅峰](../Page/飞越巅峰.md "wikilink")
    -
  - Gundam
    [高达又译](../Page/高达.md "wikilink")[機動戰士鋼彈](../Page/機動戰士鋼彈.md "wikilink")
    -
      - Gundam79 [高达0079](../Page/高达0079.md "wikilink")
      - Gundam80 [高达0080](../Page/高达0080.md "wikilink")
      - Gundam83 [高达0083](../Page/高达0083.md "wikilink")
      - Gundam08MS [高达第八小队](../Page/高达第八小队.md "wikilink")
      - Gundam Char's Counter Attack
        [机动战士高达-逆袭的夏亚](../Page/机动战士高达-逆袭的夏亚.md "wikilink")
      - Gundam Seed
        [機動戰士鋼彈Seed又译](../Page/機動戰士鋼彈.md "wikilink")[機動戰士特種計劃](../Page/機動戰士特種計劃.md "wikilink")
      - Gundam Wing
        [新机动战记高达W又译](../Page/新机动战记高达W.md "wikilink")[鋼彈W](../Page/鋼彈W.md "wikilink")
        -
  - Gundress
  - Gunnm / Battle Angel / Battle Angel Alita
    [铳梦](../Page/铳梦.md "wikilink")
  - Gunparade March
    [高机动幻想曲又译](../Page/高机动幻想曲.md "wikilink")[新结军行歌](../Page/新结军行歌.md "wikilink")
  - GurrenLagann \[天元突破红莲之眼\]
  - Guystars - Fractions of The Earth
  - Guyver
    [强殖装甲又译](../Page/强殖装甲.md "wikilink")[凯普](../Page/凯普.md "wikilink")
    -
  - Gyoten Ningen Batseelor

## H

  - H2 [H2又譯H](../Page/H2.md "wikilink")2～好逑双物语～
  - [H2O -FOOTPRINTS IN THE
    SAND-](../Page/H2O_-FOOTPRINTS_IN_THE_SAND-.md "wikilink") 夏日陽光
  - Haibane Renmei [灰羽联盟](../Page/灰羽联盟.md "wikilink")
  - Haikara-san ga Tooru
  - Hajime no Ippo [第一神拳](../Page/第一神拳.md "wikilink") -
  - Hakaima Sadamitsu [破坏魔定光](../Page/破坏魔定光.md "wikilink")
  - Hakkenden [八犬传](../Page/八犬传.md "wikilink")
  - Half x Half
  - Hamel in the Violin Player [魔法提琴手](../Page/魔法提琴手.md "wikilink")
  - Hana-Kimi (Hana Zakarino Kimitachie)
    [偷偷爱着你](../Page/偷偷爱着你.md "wikilink") -
  - Hana no Ko Lunlun [花仙子](../Page/花仙子.md "wikilink") -
  - Hana no Mahōtsukai Mary Bell - 見Floral Magician Mary Bell
  - Hana Yori Dango
    [花樣男子又译](../Page/花樣男子.md "wikilink")[流星花园](../Page/流星花园.md "wikilink")、[暗恋日记](../Page/暗恋日记.md "wikilink")
    -
  - Hanada Shonen Shi [花田少年史](../Page/花田少年史.md "wikilink")
  - Hanamaru Angels
  - Hanaukyo Maid-tai
  - Hanbun no Tsuki ga Noboru Sora
    [仰望半月的夜空](../Page/仰望半月的夜空.md "wikilink")
  - Hand Maid May
    [袖珍侍女小梅又译](../Page/袖珍侍女小梅.md "wikilink")[掌上女仆](../Page/掌上女仆.md "wikilink")
    -
  - Happy Lesson
    [欢乐课程又译](../Page/欢乐课程.md "wikilink")[快乐授业](../Page/快乐授业.md "wikilink")
    - HAPPY☆LESSON
  - Happy World
    [快乐世界又译](../Page/快乐世界.md "wikilink")[守護天使](../Page/守護天使.md "wikilink")
  - Hare Tokidoki Buta / Tokyo Pig
  - Hareguu / Hareguu Deluxe
    [热带雨林的爆笑生活](../Page/热带雨林的爆笑生活.md "wikilink")
    -
  - Hareluya Boy [Boy圣子到](../Page/Boy圣子到.md "wikilink")
  - Harmagedon
  - Haru wo Daiteita -
  - Haunted Junction [灵异猎人HAUNTED](../Page/灵异猎人HAUNTED.md "wikilink") -
  - Hayate the combat butler
    [旋風管家又譯](../Page/旋風管家.md "wikilink")[爆笑管家工作日誌](../Page/爆笑管家工作日誌.md "wikilink")
  - Heat Guy J
    [热血男儿又译](../Page/热血男儿.md "wikilink")[钢铁侦探](../Page/钢铁侦探.md "wikilink")
  - Heavy Metal L-Gaim [重战机L-Gaim](../Page/重战机L-Gaim.md "wikilink")
  - Heidi, Girl of the Alps
    [阿爾卑斯山的少女又譯](../Page/阿爾卑斯山的少女.md "wikilink")[飄零燕](../Page/飄零燕.md "wikilink")
  - Hello Kitty [Hello Kitty](../Page/Hello_Kitty.md "wikilink")
  - Hellsing [Hellsing](../Page/Hellsing.md "wikilink") -
  - Here is Greenwood
    [绿林寮又译](../Page/绿林寮.md "wikilink")[梦回绿园](../Page/梦回绿园.md "wikilink")、[绿林青果物语](../Page/绿林青果物语.md "wikilink")
    -
  - Heroic Age [英雄世紀](../Page/英雄世紀.md "wikilink")
  - Heroic Legend of Arslan [亚尔斯兰战记](../Page/亚尔斯兰战记.md "wikilink") -
  - High School Girls [女子高生](../Page/女子高生.md "wikilink") -
  - Higurasi no Nakugoroni
    [暮蟬悲鳴時又譯](../Page/暮蟬悲鳴時.md "wikilink")[寒蟬鳴泣之時](../Page/寒蟬鳴泣之時.md "wikilink")
    -
  - Hikaru no Go [棋魂](../Page/棋魂.md "wikilink") -
  - Hime-chan no Ribbon / Hime-chan's Ribbon
    [缎带魔法姬又译](../Page/百變小姬子.md "wikilink")[百變小姬子](../Page/百變小姬子.md "wikilink")
    -
  - Himitsu no Akko-chan [小魔鏡變變變](../Page/小魔鏡變變變.md "wikilink")（1998年）
  - Himiko-Den / Legend of Himiko [火魅子传](../Page/火魅子传.md "wikilink")
  - His and Her Circumstances - 見Kareshi Kanojo no Jijou
  - Hiwou Senki / Clockwork Fighters Hiwō's War
  - Hokuto no Ken - 見Fist of the North Star
  - Honey and Clover 蜂蜜與四葉草
  - Honoo no Mirage - 見Mirage of Blaze
  - Houshin Engi [封神演义](../Page/封神演义.md "wikilink") -
  - Hummingbird - 見Idol Defense Force Hummingbird
  - Hunter X Hunter [Hunter ×
    Hunter又譯](../Page/Hunter_×_Hunter.md "wikilink")[猎人](../Page/猎人.md "wikilink")
  - Hurricane Polymar
  - Hyaku Ju Oh Golion -
  - Hyper Doll [特动少女组](../Page/特动少女组.md "wikilink")
  - Hyper Police -

## I

  - I Love You [我喜欢你\!](../Page/我喜欢你!.md "wikilink")
  - I My Me\! Strawberry Eggs [青春草莓蛋](../Page/青春草莓蛋.md "wikilink") -
  - Ichigo Channel -
  - Iczer Girl Iczelion [依剎阿亂靈之續作](../Page/依剎阿亂靈.md "wikilink")
  - Iczer Reborn / Boken\! Iczer-3
    [依剎阿亂靈之續作](../Page/依剎阿亂靈.md "wikilink")
  - Idol Defense Force Hummingbird [偶像防卫队](../Page/偶像防卫队.md "wikilink")
    -
  - Idol Densetsu Eriko
  - Idol Project [偶像计画](../Page/偶像计画.md "wikilink") -
  - Idol Tenshi Youkoso Yoko
  - Idolmaster Xenoglossia [偶像大師](../Page/偶像大師.md "wikilink")
  - Ie Naki ko Remi - 見Remi the Homeless Girl
  - If I See You in My Dreams [梦中相会](../Page/梦中相会.md "wikilink")
  - Iketeru Futari
  - Ikkitousen [一骑当千](../Page/一骑当千.md "wikilink")
  - I'LL [梦幻篮球](../Page/梦幻篮球.md "wikilink")
  - I'm a Fox [我是狐狸精](../Page/我是狐狸精.md "wikilink")
  - Infinite Ryvius [无限的未知](../Page/无限的未知.md "wikilink") -
  - Initial D [头文字D](../Page/头文字D.md "wikilink")
      - Initial D Impact Blue
      - Initial D Second Stage
      - Initial D Third Stage
  - Inokuma Yawara / A Fashionable Judo Girl
    [以柔克刚又译](../Page/以柔克刚.md "wikilink")[柔道少女](../Page/柔道少女.md "wikilink")
  - Inuyasha [犬夜叉](../Page/犬夜叉.md "wikilink")
      - Inuyasha the Movie: Affections Touching Across Time
        犬夜叉剧场版—超越时空的爱恋
  - Inukami\! [犬神](../Page/犬神.md "wikilink")
  - Iria: Zeiram the Animation [依莉亚](../Page/依莉亚.md "wikilink") -
  - Iron Virgin Jun [铁之处女JUN](../Page/铁之处女JUN.md "wikilink")
  - Irresponsible Captain Tylor [无责任舰长](../Page/无责任舰长.md "wikilink") -
  - Iriya no Sora, UFO no Natsu
    [伊里野的天空、UFO的夏天](../Page/伊里野的天空、UFO的夏天.md "wikilink")
  - [I"s](../Page/I"s.md "wikilink") -
      - I"s Pure
  - Itazura na Kiss [淘氣小親親](../Page/淘氣小親親.md "wikilink") -
  - Inazuma eleven 閃電十一人
  - Izumo [出雲戰記](../Page/出雲戰記.md "wikilink")

## J

  - Jibaku-kun -
  - Jigoku Sensei Nube
    [地狱老师又译](../Page/地狱老师.md "wikilink")[靈異教師神眉](../Page/靈異教師神眉.md "wikilink")
    -
  - Jinbe [阵平](../Page/阵平.md "wikilink")
  - Jin-Roh: The Wolf Brigade [人狼](../Page/人狼.md "wikilink")
  - Jinrou / Jinro - 見Jin-Roh
  - Jojo Bizzare Adventure
    [JoJo奇妙的冒险又译](../Page/JoJo奇妙的冒险.md "wikilink")[JoJo冒險野郎](../Page/JoJo冒險野郎.md "wikilink")（木棉花）
    -
  - Jubei-chan: The Ninja Girl系列
      - Jubei-chan: Secret of Lovely Eyepatch
        [十兵衛心形眼罩的秘密](../Page/十兵衛心形眼罩的秘密.md "wikilink")、十兵卫～爱心眼罩的秘密～
        -
      - Jubei-Chan 2: The Counter Attack of Siberia Yagyu
  - Jungle de Ikou\!
  - Jungle King Taa-chan
    [秀逗泰山又译](../Page/秀逗泰山.md "wikilink")[不文泰山](../Page/不文泰山.md "wikilink")
  - Jungle Taitei [森林大帝](../Page/森林大帝.md "wikilink")
  - Jungle ha Itsumo Hare nochi Guu - 見Hareguu
  - Jubei Ninpucho / Ninja Scroll [兽兵卫忍风贴](../Page/兽兵卫忍风贴.md "wikilink")
    -
  - Juuni Senshi Bakuretsu Eto Ranger
    [十二生肖爆烈戰士](../Page/十二生肖爆烈戰士.md "wikilink")

## K

  - Kacho Ohji [课长王子](../Page/课长王子.md "wikilink")
  - Kaguya Hime [辉夜姬](../Page/辉夜姬.md "wikilink")
  - Kaikan Phrase [快感指令](../Page/快感指令.md "wikilink") -
  - Kakyuusei [下级生](../Page/下级生.md "wikilink")
  - Kaleido Star
    [百變之星又译](../Page/百變之星.md "wikilink")[星夢美少女](../Page/星夢美少女.md "wikilink")
    -
  - Kamen Rider SD [假面騎士](../Page/假面騎士.md "wikilink")
  - Kamichama Karin [小女神花鈴](../Page/小女神花鈴.md "wikilink")
  - Kamikaze Kaitou Jeanne [神风怪盗](../Page/神风怪盗.md "wikilink")
  - Kamisama Kazoku [神样家族](../Page/神样家族.md "wikilink")
  - Kamugo no Susume
  - Kanon [花音又译](../Page/花音.md "wikilink")[華音](../Page/華音.md "wikilink")
    -
  - KARAS [鸦](../Page/鸦.md "wikilink")
  - Kareshi Kanojo no Jijou / Kare-Kano
    [他和她的故事又译](../Page/他和她的故事.md "wikilink")[男女跷跷板](../Page/男女跷跷板.md "wikilink")、[心动季节](../Page/心动季节.md "wikilink")
    -
  - Karura Mau [变幻退魔夜行](../Page/变幻退魔夜行.md "wikilink")
  - Kasho no Tsuki Aki Kyogen [火宵之月](../Page/火宵之月.md "wikilink") -
    火宵の月～秋狂言～
  - Kasumin
  - Kaze no Na wa Amunejia - 見Wind of Amnesia
  - Kaze no Yojimbo [旋风之用心棒](../Page/旋风之用心棒.md "wikilink") -
  - Kaze to Ki no Uta [风与木的诗](../Page/风与木的诗.md "wikilink") -
  - Kazemakase Tsukikage Ran [月影兰](../Page/月影兰.md "wikilink") -
  - Kaze Oh [风云王](../Page/风云王.md "wikilink")
  - Keroro Gunso
    [Keroro军曹又译](../Page/Keroro军曹.md "wikilink")[青蛙军曹](../Page/青蛙军曹.md "wikilink")
  - Kero Kero Chime [呱呱響叮噹](../Page/呱呱響叮噹.md "wikilink") -
  - Key The Metal Idol [非常偶像](../Page/非常偶像.md "wikilink")
  - Kick Off 2002
  - Kiddy Grade
    [美女讨伐二人组又译](../Page/美女讨伐二人组.md "wikilink")[天使特警](../Page/天使特警.md "wikilink")、[銀河戰警](../Page/銀河戰警.md "wikilink")
    -
  - Kikaider
  - Kiki's Delivery Service [魔女宅急便](../Page/魔女宅急便.md "wikilink") -
  - Kiko-chan's Smile
  - Kikou Kantai Dairugger XV -
  - Kikou Sen'nyo Rouran [奇鋼仙女](../Page/奇鋼仙女.md "wikilink")
  - Kimagure Orange Road
    [橙路又译](../Page/橙路.md "wikilink")[古灵精怪](../Page/古灵精怪.md "wikilink")
    -
  - Kimba the White Lion / Jungle Emperor
    [小白狮](../Page/小白狮.md "wikilink")
  - Kimera [KIMERA](../Page/KIMERA.md "wikilink")
  - Kindaichi Shounen no Jikenbo
    [金田一少年事件簿](../Page/金田一少年事件簿.md "wikilink")
  - King of Fighters
    [格斗天王又译](../Page/格斗天王.md "wikilink")[格斗之王](../Page/格斗之王.md "wikilink")、拳皇、[KOF](../Page/KOF.md "wikilink")
  - King of Bandit Jing [盗贼王JING](../Page/盗贼王JING.md "wikilink") -
  - Kiniro no Koruda [金色琴弦](../Page/金色琴弦.md "wikilink")
  - Kinniku Man [金肉人](../Page/金肉人.md "wikilink") -
      - Kinniku Man II [金肉人II世](../Page/金肉人.md "wikilink") -
  - Kinonotabi - The Beautiful World
    [森野之旅](../Page/森野之旅.md "wikilink")、[奇诺之旅The
    Beautiful World](../Page/奇诺之旅The_Beautiful_World.md "wikilink")
  - Kirby: Right Back at Ya\!
  - Kiseiju [寄生兽](../Page/寄生兽.md "wikilink")
  - Kishin Heidan [机神兵团](../Page/机神兵团.md "wikilink")
  - Kiss Me on the Apple of My Eye
  - Kiteretsu Daihyakka [奇天烈大百科](../Page/奇天烈大百科.md "wikilink") -
  - Kizuna [絆](../Page/絆.md "wikilink")
  - Knights of Ramune [檸檬汽水騎士](../Page/檸檬汽水騎士.md "wikilink") -
  - KO Century Beast Warriors [KO世纪三兽士](../Page/KO世纪三兽士.md "wikilink")
  - Kochi-Kame [烏龍派出所](../Page/烏龍派出所.md "wikilink")
  - Kodomo no Omocha / Child's Toy
    [玩偶游戏](../Page/玩偶游戏.md "wikilink")、[小孩子的玩具](../Page/小孩子的玩具.md "wikilink")
    -
  - Kogepan [烤焦面包](../Page/烤焦面包.md "wikilink") -
  - Kokoro Library
    [图书馆员又译](../Page/图书馆员.md "wikilink")[心之圖書館](../Page/心之圖書館.md "wikilink")（曼迪）、[可可露图书馆](../Page/可可露图书馆.md "wikilink")
  - Konjiki no Gash / Zatch Bell\!
    [魔法少年賈修又譯](../Page/魔法少年賈修.md "wikilink")[金色卡修](../Page/金色卡修.md "wikilink")
  - Kono Aozora ni Yakusoku wo [青空下的約定](../Page/青空下的約定.md "wikilink")
  - Kotetsu Jeeg [磁力铁甲人](../Page/磁力铁甲人.md "wikilink")
  - Koucha Ouji [红茶王子](../Page/红茶王子.md "wikilink")
  - Kujaku Oh [孔雀王](../Page/孔雀王.md "wikilink")
  - Kusatta Kyoushi no Hoteishiki -
  - Kuusoukagaku Gulliverboy
    [空想科学世界又译](../Page/空想科学世界.md "wikilink")[超时空少年](../Page/超时空少年.md "wikilink")
    -
  - KYO [鬼眼狂刀](../Page/鬼眼狂刀.md "wikilink")
  - Kyokara-Orewa [今日我至叻](../Page/今日我至叻.md "wikilink") -
  - Kyoro-chan
  - Kyukyoku Chojin R [究极超人](../Page/究极超人.md "wikilink")

## L

  - La Blue Girl [淫兽学园](../Page/淫兽学园.md "wikilink")
  - Lady Georgie [小雪儿](../Page/小雪儿.md "wikilink")
  - Lady Oscar - 見Rose of Versailles
  - Lain - 見Serial Experiments Lain
  - Landlock
  - Laputa, Castle in the Sky [天空之城](../Page/天空之城.md "wikilink") -
  - Last Exile [最後流亡](../Page/最後流亡.md "wikilink")
  - Laughing Target
  - Legend of Black Heaven [课长王子](../Page/课长王子.md "wikilink")
  - Legend of Crystania -
  - Legend of Galactic Heroes / Ginga Eiyuu Densetsu
    [银河英雄传说](../Page/银河英雄传说.md "wikilink")
  - Legend of Lemnear
    [妮莉亚传说又译](../Page/妮莉亚传说.md "wikilink")[极黑之翼](../Page/极黑之翼.md "wikilink")
    -
  - Les Miserables Shoujo cosette - [悲慘世界
    少女珂賽特](../Page/悲慘世界_少女珂賽特.md "wikilink")
  - Licensed by Royal [皇室特工队](../Page/皇室特工队.md "wikilink")
  - Like the Clouds, Like the Wind [如风似云](../Page/如风似云.md "wikilink")
  - Lilac Serenade
  - Little Men -
  - Little Princess Sara [莎拉公主](../Page/莎拉公主.md "wikilink")
  - Little Twins [小小雙胞胎](../Page/小小雙胞胎.md "wikilink")
  - Little Women [小妇人](../Page/小妇人.md "wikilink")
  - Living Game [无壳蜗牛连环泡](../Page/无壳蜗牛连环泡.md "wikilink")
  - Locke the Superman [超人洛克](../Page/超人洛克.md "wikilink")
  - Lord of Lords Ryu Knight Adeu's Legend
    [霸王大系龙骑士亚迪传说](../Page/霸王大系龙骑士亚迪传说.md "wikilink")
  - Lost Chapter of the Stars - Birth
    [星界的斷章](../Page/星界的斷章.md "wikilink") -
  - Lost Universe
    [迷失太空又译](../Page/迷失太空.md "wikilink")[神经妙探无敌舰](../Page/神经妙探无敌舰.md "wikilink")、[失落的宇宙](../Page/失落的宇宙.md "wikilink")、[宇宙特警](../Page/宇宙特警.md "wikilink")、[宇宙刑警](../Page/宇宙刑警.md "wikilink")、[宇宙骑警](../Page/宇宙骑警.md "wikilink")
    -
  - Louie the Rune Soldier [魔法战士李维](../Page/魔法战士李维.md "wikilink")
  - Love and Sincerity [爱与诚](../Page/爱与诚.md "wikilink")
  - Love Hina [纯情房东俏房客](../Page/纯情房东俏房客.md "wikilink") -
      - Love Hina Again -
      - Love Hina Final Selection Love
      - Love Hina Live Concert Love [Love
        Hina演唱会](../Page/Love_Hina演唱会.md "wikilink")
  - Love Mode [恋爱模式](../Page/恋爱模式.md "wikilink")
  - Love Stories [恋物语](../Page/恋物语.md "wikilink")
  - Lovely Angels / Dirty Pair
    [棘手拍档又译](../Page/棘手拍档.md "wikilink")[危险拍档](../Page/危险拍档.md "wikilink")、[银河女警花](../Page/银河女警花.md "wikilink")
    -
  - Lucky Star [幸運☆星](../Page/幸運☆星.md "wikilink")
  - Ludwig II
  - Luna Varga [魔兽战士秋津透](../Page/魔兽战士秋津透.md "wikilink")
  - Lupin the Third / Lupin III [鲁邦三世](../Page/鲁邦三世.md "wikilink") -

## M

  - Macron One - 見Goshogun
  - Macross [超时空要塞](../Page/超时空要塞.md "wikilink")
      - Macross7 [超时空要塞7](../Page/超时空要塞7.md "wikilink")
      - Macross7 The Galaxy is Calling Me 超时空要塞7 银河在呼唤我
      - Macross Do You Remember Love? 超时空要塞 爱，还记得吗
      - [Macross Plus](../Page/Macross_Plus.md "wikilink")
      - [Macross Zero](../Page/Macross_Zero.md "wikilink")
      - [Macross Frontier](../Page/Macross_Frontier.md "wikilink")
  - Madara [魍魉战记摩陀罗](../Page/魍魉战记摩陀罗.md "wikilink")
  - Madox-01 [蛮牛-01](../Page/蛮牛-01.md "wikilink") -
  - Magic Knight Rayearth
    [魔法骑士又译](../Page/魔法骑士.md "wikilink")[魔法騎士雷阿斯](../Page/魔法騎士雷阿斯.md "wikilink")
    -
  - Magic User's Club
  - Magical Angel Creamy Mami
    [魔法小天使又译](../Page/魔法小天使.md "wikilink")[我係小-{忌}-廉](../Page/我係小忌廉.md "wikilink")
    -
  - Magical Emi [魔法之星愛美](../Page/魔法之星愛美.md "wikilink")
  - Magical Girl Lyrical Nanoha [魔法少女奈葉](../Page/魔法少女奈葉.md "wikilink") -

      - Magical Girl Lyrical Nanoha A's [魔法少女奈葉
        A's](../Page/魔法少女奈葉_A's.md "wikilink") -
      - Magical Girl Lyrical Nanoha StrikerS
        [魔法少女奈葉StrikerS](../Page/魔法少女奈葉StrikerS.md "wikilink")
        -
  - Magical Girl Pretty Sammy [魔法少女砂沙美](../Page/魔法少女砂沙美.md "wikilink") -

  - Magical Nyan Nyan Taruto [魔法少女猫](../Page/魔法少女猫.md "wikilink")
  - Magical Princess Minky Momo [魔法小公主](../Page/魔法小公主.md "wikilink") -
  - Magical Stage Fancy Lala
    [夢幻拉拉又譯](../Page/夢幻拉拉.md "wikilink")[魔法小美穗](../Page/魔法小美穗.md "wikilink")
  - Magical Taruruuto-kun
    [魔法小魔星又译](../Page/魔法小魔星.md "wikilink")[神通小精灵](../Page/神通小精灵.md "wikilink")
  - Mahojin Gurn Gurn / Mahoujin Guru Guru
    [咕噜咕噜魔法阵](../Page/咕噜咕噜魔法阵.md "wikilink")
    -
  - Mahoromatic / Mahoromatic - Automatic Maiden
    [魔力女管家又译](../Page/魔力女管家.md "wikilink")[机器人真幌](../Page/机器人真幌.md "wikilink")、[魔力女仆](../Page/魔力女仆.md "wikilink")
    -
  - Mahou Tsukai Sally
    [莎莉变变变又译](../Page/莎莉变变变.md "wikilink")[魔法使](../Page/魔法使.md "wikilink")
    -
  - Mahou Tsukai Tai [魔法使Tai](../Page/魔法使Tai.md "wikilink")
  - Mai the Psychic Girl
  - Maid in Hanaukyo [花右京女侍队](../Page/花右京女侍队.md "wikilink")
  - Maison Ikkoku / Among the Changing Seasons
    [相聚一刻](../Page/相聚一刻.md "wikilink") -
  - Majokko Megu-chan
  - MAJOR [棒球大聯盟](../Page/棒球大聯盟.md "wikilink") -
    MAJOR（[滿田拓也](../Page/滿田拓也.md "wikilink")）
  - Majutsushi Orphen / Sorcerous Stabber Orphen
    [魔术士奥芬又译](../Page/魔术士奥芬.md "wikilink")[魔術士歐菲](../Page/魔術士歐菲.md "wikilink")
    -
  - Makai Tenshou [魔界轉生](../Page/魔界轉生.md "wikilink")
  - Mama is a 4th Grader
    [未来保姆又译](../Page/未来保姆.md "wikilink")[妈妈是小学四年生](../Page/妈妈是小学四年生.md "wikilink")
    -
  - Mama Loves the Poyopoyo-Saurus / Mama wa Poyopoyo-Zaurusu ga Osuki
    [不要问我这是什么东西](../Page/不要问我这是什么东西.md "wikilink") -
  - Mamono Hunter Yohko / Devil Hunter Yohko
    [妖魔猎人妖子又譯](../Page/妖魔猎人妖子.md "wikilink")[魔物獵人妖子](../Page/魔物獵人妖子.md "wikilink")
    -
  - Mamotte Shugogetten [守护月天](../Page/守护月天.md "wikilink")
  - Manie Manie: The Labyrinth Tales / Neo Tokyo
  - Maps [宇宙小海贼](../Page/宇宙小海贼.md "wikilink")
  - Marine Boy / Marine The Sea Bottom Boy
    [海底少年](../Page/海底少年.md "wikilink")
  - Maris the Chojo
  - Marmalade Boy
    [我爱果酱又译](../Page/我爱果酱.md "wikilink")[果酱少年](../Page/果酱少年.md "wikilink")、[橘子醬男孩](../Page/橘子醬男孩.md "wikilink")
    -
  - Mars [战神](../Page/战神.md "wikilink")
  - Martian Successor Nadesico [机动战舰](../Page/机动战舰.md "wikilink")
  - Mashin Eiyuuden [魔神英雄传](../Page/魔神英雄传.md "wikilink") -
  - Masked Rider Kuuga [假面騎士空我](../Page/假面騎士空我.md "wikilink") -
  - Maze [爆热时空](../Page/爆热时空.md "wikilink")
  - Mazinger vs. Devil Man [铁金刚大战恶魔人](../Page/铁金刚大战恶魔人.md "wikilink")
  - 魔神系列
      - Mazinger Z [魔神Z](../Page/魔神Z.md "wikilink") （港譯：鐵甲萬能俠、台譯：無敵鐵金剛）
        -
      - Great Mazinger [大魔神](../Page/大魔神.md "wikilink") （港譯：鐵甲萬能俠二號） -
      - Mazinkaiser [魔神凱撒](../Page/魔神凱撒.md "wikilink") （港譯：帝王萬能俠） -
  - Marchen Awakens Romance
    [魔法世界](../Page/魔法世界.md "wikilink")（港譯：魔法世界；台譯：魔兵傳奇）
  - M.D. Geist
  - Medabots
  - Megami Paradise [女神天国](../Page/女神天国.md "wikilink")
  - Megazone 23 [无限地带](../Page/无限地带.md "wikilink")
  - Melty Lancer [银河少女警察](../Page/银河少女警察.md "wikilink")
  - Memories
  - Memories Off
    [秋之回忆又译](../Page/秋之回忆.md "wikilink")[回忆之恋](../Page/回忆之恋.md "wikilink")
  - Mermaid Melody Pichi Pichi Pitch
    [人鱼旋律](../Page/人鱼旋律.md "wikilink")、[真珠美人魚](../Page/真珠美人魚.md "wikilink")、[唱K小魚仙](../Page/唱K小魚仙.md "wikilink")
      - Mermaid Melody Pichi Pichi Pitch Pure
  - Mermaid's Forest [人鱼之森](../Page/人鱼之森.md "wikilink") -
  - Mermaid's Scar [人鱼之伤](../Page/人鱼之伤.md "wikilink") -
  - Mermanoid
  - Metal Fighter Miku [重装甲少女组](../Page/重装甲少女组.md "wikilink")
  - METROPOLIS [大都会](../Page/大都会.md "wikilink") -
  - Miami Guns [風雲爆彈娘](../Page/風雲爆彈娘.md "wikilink") -
  - Microman -
  - Midori no hibi [美鳥日記](../Page/美鳥日記.md "wikilink")
  - Midori no Makibao [熱鬥小馬](../Page/熱鬥小馬.md "wikilink")
  - Mikan Enikki
    [猫猫日记又译](../Page/猫猫日记.md "wikilink")[橘梦日记](../Page/橘梦日记.md "wikilink")
  - Milkyway 银河
  - Mimi o Sumaseba
    [凝神倾听](../Page/凝神倾听.md "wikilink")（[心之谷](../Page/心之谷.md "wikilink")）
  - Minky Momo - 見Magical Princess Minky Momo
  - Miracle Girls
    [魔幻美少女又译](../Page/魔幻美少女.md "wikilink")[幻法双子星](../Page/幻法双子星.md "wikilink")
    -
  - Mirage of Blaze [炎之蜃氣樓](../Page/炎之蜃氣樓.md "wikilink") -
  - Mirai Robo Daltanius [巨獸王](../Page/巨獸王.md "wikilink")
  - Mirmo [魔法咪路咪路](../Page/魔法咪路咪路.md "wikilink") 又譯
    [魔法小米路](../Page/魔法小米路.md "wikilink") -
  - Miyu [吸血姬美夕](../Page/吸血姬美夕.md "wikilink")
  - Miyuki [美雪美雪](../Page/美雪美雪.md "wikilink")
  - Miyuki-chan in Wonderland
    [不思议国的美幸又译](../Page/不思议国的美幸.md "wikilink")[美幸梦游仙境](../Page/美幸梦游仙境.md "wikilink")
    -
  - Mizuiro Jidai / Aqua Age [水色时代](../Page/水色时代.md "wikilink")
  - Mobile Police Patlabor / Patlabor [机动警察](../Page/机动警察.md "wikilink")
  - Mobile Suit Gundam
    [机动战士高达](../Page/机动战士高达.md "wikilink")、[機動戰士鋼彈](../Page/機動戰士鋼彈.md "wikilink")
  - Moldiver
    [装甲天使又译](../Page/装甲天使.md "wikilink")[装甲兵天使](../Page/装甲兵天使.md "wikilink")
  - Momoiro Sisters
  - Mon Colle Knights [六门天外](../Page/六门天外.md "wikilink")
  - Mononoke Hime / Princess Mononoke
    [幽灵公主又译](../Page/幽灵公主.md "wikilink")[魔法公主](../Page/魔法公主.md "wikilink")、[物之幻姬](../Page/物之幻姬.md "wikilink")
  - Monster [魔剎](../Page/魔剎.md "wikilink")
  - Moomin [姆咪一族](../Page/姆咪一族.md "wikilink")
  - Moon Child [月之子](../Page/月之子.md "wikilink")
  - Mospaeda [机甲创世纪](../Page/机甲创世纪.md "wikilink")
  - Mouryou Kiden [天宫界](../Page/天宫界.md "wikilink")
  - MOUSE [鼠](../Page/鼠.md "wikilink")
  - Muka Muka Paradise [为食龙少爷](../Page/为食龙少爷.md "wikilink")
  - Mutant Aliens [变种外星人](../Page/变种外星人.md "wikilink")
  - My Neighbors the Yamadas [我的邻居山田君](../Page/我的邻居山田君.md "wikilink")
  - Myself;Yourself [我自己;你自己](../Page/我自己;你自己.md "wikilink")
  - Mysterious Cities of Gold [神秘的黄金城](../Page/神秘的黄金城.md "wikilink")
  - Mysterious Thief Saint Tail
    [怪盗圣少女又译](../Page/怪盗圣少女.md "wikilink")[怪盗St.
    Tail](../Page/怪盗St._Tail.md "wikilink")

## N

  - Nadesico - 見Martian Successor Nadesico
  - Nadia: The Secret of Blue Water
    [蓝宝石之谜又译](../Page/蓝宝石之谜.md "wikilink")[冒险少女娜汀亚](../Page/冒险少女娜汀亚.md "wikilink")、[海底兩萬里](../Page/海底兩萬里.md "wikilink")
  - Najica Blitz Tactics / Najica Dengeki Sakusen
    [七虹香电击作战又译](../Page/七虹香电击作战.md "wikilink")[娜姬卡電擊作戰](../Page/娜姬卡電擊作戰.md "wikilink")
  - NaNa [世上的另一个我](../Page/世上的另一个我.md "wikilink")
  - Nanaka 6/17
    [七华6/17又译](../Page/七华6/17.md "wikilink")[6/17秀斗美眉](../Page/6/17秀斗美眉.md "wikilink")、[少女十七減十一](../Page/少女十七減十一.md "wikilink")
  - Nanako Kaitai Shinsyo [菜菜子解體診書](../Page/菜菜子解體診書.md "wikilink")
  - Narueno Sekai [成惠的世界](../Page/成惠的世界.md "wikilink")
  - Narutaru / Shadow Star [梦想成真](../Page/梦想成真.md "wikilink")
  - Naruto [火影忍者](../Page/火影忍者.md "wikilink")
  - Natsuki Crisis [夏生危机](../Page/夏生危机.md "wikilink")
  - Nausicaa of the Valley of the Wind [风之谷](../Page/风之谷.md "wikilink")
  - Nazca [時空転抄](../Page/時空転抄.md "wikilink")
  - Nanatsuiro Drops [七色星露](../Page/七色星露.md "wikilink")
  - Neoranga [南海奇皇](../Page/南海奇皇.md "wikilink")
  - Neon Genesis Evangelion
    [新世纪福音战士又译](../Page/新世纪福音战士.md "wikilink")[天鷹戰士](../Page/天鷹戰士.md "wikilink")
  - New Reideen [超者萊汀](../Page/超者萊汀.md "wikilink")
  - New Treasure Island [新金银岛](../Page/新金银岛.md "wikilink")
  - NG Knight Lamune & 40
    [NG騎士檸檬汽水&40](../Page/NG騎士檸檬汽水&40.md "wikilink")
  - NieA 7 / NieA Under 7 [我家也有外星人](../Page/我家也有外星人.md "wikilink")
  - Nineteen 19 [危险十九岁](../Page/危险十九岁.md "wikilink")
  - Ninku [忍空](../Page/忍空.md "wikilink")
  - Ninomiya
    [節哀唷♥二之宮同學](../Page/節哀唷♥二之宮同學.md "wikilink")，一譯「請別憂愁了二之宮同學」、「憂傷大人二之宮」
  - Noir
    [NOIR又译](../Page/NOIR.md "wikilink")[诺瓦尔](../Page/诺瓦尔.md "wikilink")、[黑街2人组](../Page/黑街2人组.md "wikilink")
  - Nono-chan [淘气小乐乐](../Page/淘气小乐乐.md "wikilink")
  - Nosatsu Junkie 或 Charming Junkie [色诱中毒](../Page/色诱中毒.md "wikilink")
  - Now & Then, Here & There
    [今天，那里的我又译](../Page/今天，那里的我.md "wikilink")[此时此刻的我](../Page/此时此刻的我.md "wikilink")、[超時空幻境](../Page/超時空幻境.md "wikilink")
  - Nurse Angel Ririka SOS
    [护士小天使又译](../Page/护士小天使.md "wikilink")[天使护士丽卡](../Page/天使护士丽卡.md "wikilink")
  - Nurse Witch Komugi [魔法护士小麦](../Page/魔法护士小麦.md "wikilink")

## O

  - Ogre Slayer [鬼切丸](../Page/鬼切丸.md "wikilink")
  - Ohayo\! Spunk [小狗阿斑](../Page/小狗阿斑.md "wikilink")
  - Ojamajo Doremi / Magical Doremi
    [小魔女Doremi](../Page/小魔女Doremi.md "wikilink")
  - Ojousama Sousamou / Debutante Detective Corps
    [令娘搜查网又译](../Page/令娘搜查网.md "wikilink")[千金小姐搜查网](../Page/千金小姐搜查网.md "wikilink")
  - Okojo-san Omohide Poroporo / Only Yesterday
    [回忆点点滴滴](../Page/回忆点点滴滴.md "wikilink")、[岁月童话](../Page/岁月童话.md "wikilink")
  - On Your Mark
  - One: To The Shining Season
    [灿烂季节又译](../Page/灿烂季节.md "wikilink")[闪耀的季节](../Page/闪耀的季节.md "wikilink")
  - One Pound Gospel [一磅的福音](../Page/一磅的福音.md "wikilink")
  - Onegai\! Samia Don [沙米亞咚](../Page/沙米亞咚.md "wikilink")
  - Onegai Teacher
    [拜托了老师又译](../Page/拜托了老师.md "wikilink")[星空的邂逅](../Page/星空的邂逅.md "wikilink")
  - Onegai Twins
    [拜托了双子星又译](../Page/拜托了双子星.md "wikilink")[双子星之恋](../Page/双子星之恋.md "wikilink")
  - ONE OVA [光辉的季节](../Page/光辉的季节.md "wikilink")（OVA）
  - One Piece [ONE PIECE](../Page/ONE_PIECE.md "wikilink")
    又譯[海賊王或](../Page/海賊王.md "wikilink")[航海王](../Page/航海王.md "wikilink")
  - Oniisama E... / Brother, Dear Brother
    [少女夢又譯](../Page/少女夢.md "wikilink")[青澀花園](../Page/青澀花園.md "wikilink")
  - Onmyō Taisenki [陰陽大戰記](../Page/陰陽大戰記.md "wikilink")
  - Orange Road - 見Kimagure Orange Road
  - Orguss / The Super Dimension Century Orguss
    [超时空世纪](../Page/超时空世纪.md "wikilink")
  - Osomatsu-kun [小松君](../Page/阿松_\(漫畫\).md "wikilink")
  - Otaku no Video
  - Otohime Connection [打工淑女](../Page/打工淑女.md "wikilink")
  - Outlanders
  - Outlaw Star [星方武侠](../Page/星方武侠.md "wikilink")
  - Overman / Overman King Gainer
    [返乡战士又譯](../Page/返乡战士.md "wikilink")[帝皇戰紀](../Page/帝皇戰紀.md "wikilink")

## P

  - P.S. Genkidesu, Shunpei [PS你好嗎?](../Page/PS你好嗎?.md "wikilink")
  - Panda's Adventure [猫熊的大冒险](../Page/猫熊的大冒险.md "wikilink")
  - Panzer World Galient [機甲界](../Page/機甲界.md "wikilink")
  - Paradise Kiss [天堂之吻](../Page/天堂之吻.md "wikilink")
  - PARASITE DOLLS
  - Pastel Yumi [爱花仙子](../Page/爱花仙子.md "wikilink")
  - Patlabor [机动警察](../Page/机动警察.md "wikilink")
  - Peach Girl [蜜桃女孩](../Page/蜜桃女孩.md "wikilink")
  - Peacock King [孔雀王](../Page/孔雀王.md "wikilink")
      - Peacock King Castle of Illusions
        [孔雀王幻影城](../Page/孔雀王幻影城.md "wikilink")
      - Peacock King Feast for Returning Demoons
        [孔雀王鬼还祭](../Page/孔雀王鬼还祭.md "wikilink")
  - Pelsia
  - Perfect Blue
  - Pet Shop of Horror [恐怖宠物店秋乃茉莉](../Page/恐怖宠物店秋乃茉莉.md "wikilink")
  - Perrine monogatari [佩琳物語](../Page/佩琳物語.md "wikilink")
  - Photon [妙笔小呆](../Page/妙笔小呆.md "wikilink")
  - Pia Carrot
    [绯色荼餐厅又译](../Page/绯色荼餐厅.md "wikilink")[快餐店之恋](../Page/快餐店之恋.md "wikilink")
      - Welcome to Pia Carrot
  - Piano
    [钢琴恋曲又译](../Page/钢琴恋曲.md "wikilink")[鋼琴物語](../Page/鋼琴物語.md "wikilink")
  - Ping Pong Club
    [去吧！稻中乒團又译](../Page/去吧！稻中乒團.md "wikilink")[去吧稻田中！](../Page/去吧稻田中！.md "wikilink")、去吧！稻中桌球社
  - Pita Ten [迷糊天使](../Page/迷糊天使.md "wikilink")
  - Plastic Little
  - Platonic Chain [帕拉图之链](../Page/帕拉图之链.md "wikilink")
  - Please Open the Door [打開時空之門](../Page/打開時空之門.md "wikilink")
  - Please Save My Earth [地球守护灵](../Page/地球守护灵.md "wikilink")
  - Pocket Monster / Pokemon
    [神奇寶貝](../Page/神奇寶貝.md "wikilink")，又译[宠物小精灵](../Page/宠物小精灵.md "wikilink")
  - Pompoko [平成狸合战](../Page/平成狸合战.md "wikilink")
  - Porco Rosso [红猪](../Page/红猪.md "wikilink")
  - Power DoLLS
    [特勤机甲队又译](../Page/特勤机甲队.md "wikilink")[机甲美少女](../Page/机甲美少女.md "wikilink")
  - Power Stone [魔法寶石](../Page/魔法寶石.md "wikilink")
  - PPOI [青春男孩](../Page/青春男孩.md "wikilink")
  - PQ-Angels
  - Present From Lemon
  - Pretear [新白雪姬](../Page/新白雪姬.md "wikilink")
  - Pretty Face [漂亮脸蛋](../Page/漂亮脸蛋.md "wikilink")
  - Pretty Cure (anime series) [光之美少女系列](../Page/光之美少女系列.md "wikilink")
      - Pretty Cure [光之美少女](../Page/光之美少女.md "wikilink")，又译美丽祭师二人组、俏丽拍档
      - Pretty Cure: Max Heart 光之美少女Max Heart
      - Pretty Cure: Splash Star [光之美少女Splash
        Star](../Page/光之美少女Splash_Star.md "wikilink")
      - Yes\! Pretty Cure 5 [Yes\!
        光之美少女5](../Page/Yes!_光之美少女5.md "wikilink")
      - Yes\! Pretty Cure 5 GoGo\! Yes\! 光之美少女5GoGo\!
      - Fresh Pretty Cure\!
        [FRESH光之美少女\!](../Page/FRESH光之美少女!.md "wikilink")
      - Heart Catch Pretty Cure [Heartcatch
        光之美少女\!](../Page/Heartcatch_光之美少女!.md "wikilink")
      - Suite Pretty Cure [Suite
        光之美少女♪](../Page/Suite_光之美少女♪.md "wikilink")
  - Princess Army [公主军团](../Page/公主军团.md "wikilink")
  - Princess Bride
  - Princess Minerva
  - Princess Mononoke
    [幽灵公主又译](../Page/幽灵公主.md "wikilink")[魔法公主](../Page/魔法公主.md "wikilink")
  - Princess Nine [如月女子高野球部](../Page/如月女子高野球部.md "wikilink")
  - Princess Tutu [彩夢芭蕾](../Page/彩夢芭蕾.md "wikilink")
  - Project A-ko [Ａ子计画](../Page/Ａ子计画.md "wikilink")
  - Project Arms [神臂](../Page/神臂.md "wikilink")
  - Psybuster [魔裝机神](../Page/魔裝机神.md "wikilink")
  - Psychic Academy [煌罗万象](../Page/煌罗万象.md "wikilink")
  - Psychic Force
  - PSYCHO+ [绿发少年](../Page/绿发少年.md "wikilink")
  - Psychometer Eiji
  - Puchi Puri Yushi
    [超齡細公主又譯](../Page/超齡細公主.md "wikilink")[小公主優希](../Page/小公主優希.md "wikilink")

## Q

  - Queen Emeraldas [银河女黑侠](../Page/银河女黑侠.md "wikilink")
  - Queen Millenia [千年女王](../Page/千年女王.md "wikilink")

## R

  - [R-15](../Page/R-15.md "wikilink")
  - Rah Xephon [翼神传说](../Page/翼神传说.md "wikilink")
  - Raijin OH [絕對無敵](../Page/絕對無敵.md "wikilink")
  - Rail of the Star
  - Raimuiro Senkitan
    [青-{}-檸色之戰奇譚又译](../Page/青檸色之戰奇譚.md "wikilink")[明治日本少女防卫队](../Page/明治日本少女防卫队.md "wikilink")
  - Ranma 1/2 [乱马1/2](../Page/乱马1/2.md "wikilink")
  - Ranryouou
  - Rasen no Kakera [螺旋](../Page/螺旋.md "wikilink")
  - Rash Rush [假小子勇希](../Page/假小子勇希.md "wikilink")
  - RAVE - 見Groove Adventure Rave
  - Rayearth - 見Magic Knight Rayearth
  - Real Bout High School
    [高校女忍者又译](../Page/高校女忍者.md "wikilink")[武俠派女高校生](../Page/武俠派女高校生.md "wikilink")
  - Record of Lodoss War
    [羅德斯島戰記（OVA）](../Page/羅德斯島戰記_\(OVA\).md "wikilink")
  - Refrain Blue [蓝色乐章](../Page/蓝色乐章.md "wikilink")
  - Rei Rei
  - Reideen
    [超者雷登](../Page/超者雷登.md "wikilink")、[新勇者莱汀](../Page/新勇者莱汀.md "wikilink")
  - Relic Armour Legacium [史前戰將列卡西亞姆](../Page/史前戰將列卡西亞姆.md "wikilink")
  - Remi the Homeless Girl / Remi, Nobody's Girl -
  - Reborn [家庭教師](../Page/家庭教師.md "wikilink")
  - RG Veda [圣传](../Page/聖傳_\(漫畫\).md "wikilink")
  - Rice Ball Guy
  - Riding Bean
  - Riot [魔导奇兵](../Page/魔导奇兵.md "wikilink")
  - Rizelmine [炸彈小新娘](../Page/炸彈小新娘.md "wikilink")
  - Robin Hood no Daibouken [罗宾汉大冒险](../Page/罗宾汉大冒险.md "wikilink")
  - Robot Carnival [机器人嘉年华](../Page/机器人嘉年华.md "wikilink")
  - Rockman Exe, MegaMan NT Warrior
    [洛克人EXE](../Page/洛克人EXE.md "wikilink")
  - Romeo's Blue Sky / Romio no Aoizora
    [罗密欧的蓝天又譯罗密欧的天空](../Page/罗密欧的蓝天.md "wikilink")
  - Ronin Warriors [鎧伝](../Page/鎧伝.md "wikilink") -
  - Rose of Versailles
    [凡尔赛玫瑰又译](../Page/凡尔赛玫瑰.md "wikilink")[女强人奥斯卡](../Page/女强人奥斯卡.md "wikilink")
  - Rough [我爱芳邻](../Page/我愛芳鄰_\(漫畫\).md "wikilink")
  - Roujin Z [老人Z](../Page/老人Z.md "wikilink")
  - Rosario_Vampire [十字架與吸血鬼](../Page/十字架與吸血鬼.md "wikilink")
  - Rozen Maiden [薔薇少女](../Page/薔薇少女.md "wikilink")
  - Ruin Explorers / Hikyou Tanken Fam & Ihrlie
    [秘境探险](../Page/秘境探险.md "wikilink")
  - Rumic World [留美子的世界](../Page/留美子的世界.md "wikilink")
  - Rumiko Takahashi Anthology / Rumiko Takahashi Theater
    [高桥留美子剧场](../Page/高桥留美子剧场.md "wikilink")
  - Rune Masquer [机神幻想](../Page/机神幻想.md "wikilink")
  - Rurouni Kenshin
    [浪客剑心又译](../Page/浪客剑心.md "wikilink")[神剑闯江湖](../Page/神剑闯江湖.md "wikilink")
      - Rurouni Kenshin Seisouhen 浪客剑心星霜篇
      - Rurouni Kenshin Memories 浪客剑心追忆篇
      - Rurouni Kenshin Requiem for the Restoration Royalists
        浪客剑心维新志士镇魂曲
  - Ryokuyama High School
    [强棒甲子园又译](../Page/强棒甲子园.md "wikilink")[绿山高校甲子园篇](../Page/绿山高校甲子园篇.md "wikilink")
  - Ryuurouden [龙狼传](../Page/龙狼传.md "wikilink")

## S

  - S-CRY-ed
    [分身战士又译](../Page/分身战士.md "wikilink")[超能奇兵](../Page/超能奇兵.md "wikilink")
  - Saber Marionette
    [機械女神](../Page/機械女神.md "wikilink")（又译[银河醒目女](../Page/银河醒目女.md "wikilink")）系列
      - Saber Marionette J [机械女神J](../Page/机械女神J.md "wikilink")
      - Saber Marionette J Again [机械女神再现](../Page/机械女神再现.md "wikilink")
      - Saber Marionette J To X [机械女神J To
        X](../Page/机械女神J_To_X.md "wikilink")
  - Samurai Champloo [混沌武士](../Page/混沌武士.md "wikilink")
  - Samurai X [神劍闖江湖](../Page/神劍闖江湖.md "wikilink")
  - Seirei no Moribito [精靈守護者](../Page/精靈守護者.md "wikilink")
  - Serial Experiments Lain
    [玲音又译](../Page/玲音.md "wikilink")[铃音](../Page/铃音.md "wikilink")、[幻姬](../Page/幻姬.md "wikilink")
  - Shakugan no Shana [灼眼的夏娜](../Page/灼眼的夏娜.md "wikilink")
  - Shaman King [通靈王](../Page/通靈王.md "wikilink")
  - Shin Megami Tensei: Devil Children 真女神轉生又譯魔力寶貝
  - Shippū\! Iron Leaguer [疾風无敌](../Page/疾風无敌.md "wikilink")
  - Shonen Onmyouji [少年陰陽師](../Page/少年陰陽師.md "wikilink")
  - [Shuffle\!](../Page/Shuffle!.md "wikilink") -
  - Shugo Chara\! [守護甜心\!](../Page/守護甜心!.md "wikilink")
  - Slam Dunk [灌籃高手又譯男兒當入樽](../Page/灌籃高手.md "wikilink")
  - Slayers [秀逗魔導士又譯魔劍美神](../Page/秀逗魔導士.md "wikilink")
      - Slayers Next [秀逗魔導士Next](../Page/秀逗魔導士.md "wikilink")
      - Slayers Try [秀逗魔導士Try](../Page/秀逗魔導士.md "wikilink")
  - [Sola](../Page/Sola.md "wikilink")
  - Soriton [毕其顿的恶魔](../Page/毕其顿的恶魔.md "wikilink")
  - [SOUL EATER](../Page/SOUL_EATER.md "wikilink")
    [噬魂師又譯](../Page/噬魂師.md "wikilink")[噬魂者](../Page/噬魂者.md "wikilink")
  - Space Runaway Ideon
    [傳說巨神伊迪安又譯](../Page/傳說巨神伊迪安.md "wikilink")[傳說巨神伊甸王](../Page/傳說巨神伊甸王.md "wikilink")
  - Suzumiya Haruhi no Yūutsu [涼宮春日的憂鬱](../Page/涼宮春日的憂鬱.md "wikilink") -

  - She,The Ultimate Weapon(Saikano)
    [最終兵器彼女](../Page/最終兵器彼女.md "wikilink")
  - Sugar Sugar Rune
    [魔女的考驗又譯](../Page/魔女的考驗.md "wikilink")[魔界女王候補生](../Page/魔界女王候補生.md "wikilink")

## T

  - Tears to Tiara [花冠之淚](../Page/花冠之淚.md "wikilink")
  - The Big O
  - The Law of Ueki [植木的法则](../Page/植木的法则.md "wikilink")
  - The Prince of Tennis [網球王子](../Page/網球王子.md "wikilink")
  - Tosho Daimos
  - Touch
    [棒球英豪又译](../Page/棒球英豪.md "wikilink")[邻家女孩](../Page/邻家女孩.md "wikilink")
      - Touch Cross Road 邻家女孩 迷惘的十字路口
      - Touch Farewell Present 邻家女孩 再見的礼物
      - Touch Miss Lonely Yesterday After That 邻家女孩 从那之后，你…
  - Touch You Pass Nearby 邻家女孩复仇记
  - Tough Guy Ginjiro [硬派银次郎](../Page/硬派银次郎.md "wikilink")
  - Toukagettan [桃華月憚](../Page/桃華月憚.md "wikilink")
  - Toward the Terra [奔向地球](../Page/奔向地球.md "wikilink")
  - To-Y
  - Transfer Student [转校生](../Page/转校生.md "wikilink")
  - Transformers [变形金刚](../Page/变形金刚.md "wikilink")
      - Transformers Car Robots
  - Tranzor Z - 見Mazinger Z
  - Treasure Island [金银岛](../Page/金银岛.md "wikilink")
  - Tree of Sunshine [阳光之树](../Page/阳光之树.md "wikilink")
  - Triangle Heart [永恒之恋曲](../Page/永恒之恋曲.md "wikilink")
  - Trider G7 [无敌G7](../Page/無敵機器人_托萊達G7.md "wikilink")
  - Trigun
    [太空游侠又译](../Page/太空游侠.md "wikilink")[枪神](../Page/枪神.md "wikilink")
    -
  - Triton of the Sea [海王子](../Page/海王子.md "wikilink")
  - Tri-Zenon [无敌王](../Page/无敌王.md "wikilink")
  - Trinity Blood [圣魔之血](../Page/圣魔之血.md "wikilink")
  - Trouble Chocolate [麻烦巧克力](../Page/麻烦巧克力.md "wikilink") -
  - Tsubasa: Reservoir Chronicle
    [TSUBASA翼](../Page/TSUBASA翼.md "wikilink")
  - Tsuyoshi Shikkari Shinasai [住家男人妹仔強](../Page/住家男人妹仔強.md "wikilink")
  - Twilight of the Dark Master
  - Twin Signal [变变1/2](../Page/变变1/2.md "wikilink")
  - Tyler - 見Irresponsible Captain Tylor
  - Tyoumajineiyuuden Wataru [超魔神英雄传](../Page/超魔神英雄传.md "wikilink") -
  - Tyousoku Spinner -

## U

  - UFO Princess Walkure [圆盘皇女](../Page/圆盘皇女.md "wikilink") -
  - UFO Robot Grendizer [巨灵神](../Page/巨灵神.md "wikilink") -
  - Ultra Maniac [戀愛小魔女](../Page/戀愛小魔女.md "wikilink")、魔法戀人、魔法留学生
  - Umiga Kikoeru / I Can Hear the Sea / The Ocean Waves
    [听到涛声](../Page/听到涛声.md "wikilink")、[海潮之声](../Page/海潮之声.md "wikilink")、[听得见海](../Page/听得见海.md "wikilink")
  - Unknown [勇者警察](../Page/勇者警察.md "wikilink")
  - Urban Square Kohaku's Chase [琥珀的追擊](../Page/琥珀的追擊.md "wikilink")
  - Urotsuki Doji / The Legend of the Ultra God and The Wandering Kid
    [超神传说童子](../Page/超神传说童子.md "wikilink")
  - Urusei Yatsura
    [福星小子又译](../Page/福星小子.md "wikilink")[山T女福星](../Page/山T女福星.md "wikilink")
      - Urusei Yatsura 2 Beautiful Dreamer
        [福星小子2：綺麗夢中人](../Page/福星小子2：綺麗夢中人.md "wikilink")
      - Urusei Yatsura 3 Remember My Love 福星小子情侶乐天派
      - Urusei Yatsura 4 Lum the Forever 福星小子鬼姬传说
      - Urusei Yatsura Always My Darling 福星小子聖水奇緣
      - Urusei Yatsura Only You 福星小子愛星球之恋
      - Urusei Yatsura The Final Chapter 福星小子求你說声我愛妳
      - Urusei Yatsura Best Cupling 福星小子总集篇
  - Urutsuki Doji [超神传说](../Page/超神传说.md "wikilink")
  - Ushio and Tora [潮与虎](../Page/潮与虎.md "wikilink")
  - Utena / Revolutionary Girl Utena [少女革命](../Page/少女革命.md "wikilink")
  - Utsunomiko [宇宙皇子](../Page/宇宙皇子.md "wikilink")
  - Utaware [受讚頌者](../Page/受讚頌者.md "wikilink")
  - Uta-Kata [詩之缺片](../Page/詩之缺片.md "wikilink")

## V

  - Vaelber Saga [圣兽传说](../Page/圣兽传说.md "wikilink")
  - Vagabond -
  - Vampire Game [吸血遊戯](../Page/吸血遊戯.md "wikilink")
  - Vampire Hunter [吸血鬼猎人](../Page/吸血鬼猎人.md "wikilink") -
  - Vampire Hunter D [吸血鬼猎人D](../Page/吸血鬼猎人D.md "wikilink") -
  - Vampire Knight [吸血鬼騎士](../Page/吸血鬼騎士.md "wikilink") -
  - Vampire Princess Miyu [吸血姬美夕](../Page/吸血姬美夕.md "wikilink")
  - VANDREAD
    [毁灭者战记又译](../Page/毁灭者战记.md "wikilink")[銀河冒險戰記](../Page/銀河冒險戰記.md "wikilink")
    -
      - VANDREAD the Second Stage
        [银河冒险战记II又译](../Page/银河冒险战记II.md "wikilink")[銀河冒險戰紀II](../Page/銀河冒險戰紀II.md "wikilink")
  - Variable Geo
  - Veggie Tales Movie [蔬菜宝贝历险记](../Page/蔬菜宝贝历险记.md "wikilink")
  - Venus Wars [金星战记](../Page/金星战记.md "wikilink") -
  - Venus Versus Virus
    [少女對魔人又譯](../Page/少女對魔人.md "wikilink")[除魔維納斯](../Page/除魔維納斯.md "wikilink")
  - Video Fighter Laserion [雷射战士](../Page/雷射战士.md "wikilink")
  - Video Girl Ai [电影少女](../Page/电影少女.md "wikilink")
  - Vifam [银河飘流华尔分](../Page/银河飘流华尔分.md "wikilink") -
  - Villgust [甲龙传说](../Page/甲龙传说.md "wikilink")
  - Violinist of Hamelin -
  - Virgin Fleet [圣少女艦隊](../Page/圣少女艦隊.md "wikilink")
  - Virtua Fighter [快打旋风](../Page/快打旋风.md "wikilink")
  - Virus Buster Serge [病毒](../Page/病毒.md "wikilink")
  - Voltage Fighter Gowcaizer
  - Voltes V [Ｖ型电磁侠](../Page/Ｖ型电磁侠.md "wikilink")
  - Voltron
    [百兽王](../Page/百兽王.md "wikilink")，又译聖戰士（Voltron）、[战神金刚](../Page/战神金刚.md "wikilink")
    -
  - VS Knight Lamune & 40 Fire
    [VS騎士檸檬汽水&40炎](../Page/VS騎士檸檬汽水&40炎.md "wikilink")

## W

  - Wakusei Robo Danguard Ace [霹靂日光號](../Page/霹靂日光號.md "wikilink")
  - Wandaba Style [妄想科学](../Page/妄想科学.md "wikilink")
  - Wataru [超魔神英雄传](../Page/超魔神英雄传.md "wikilink")
  - Weather Report Girl
  - Weathering Continent [风之大陆](../Page/风之大陆.md "wikilink")
  - Web Diver
  - Wedding Peach
    [爱天使伝说又译](../Page/爱天使伝说.md "wikilink")[婚纱小天使](../Page/婚纱小天使.md "wikilink")
    -
  - Weiß Kreuz / White Cross
    [白色猎人又译](../Page/白色猎人.md "wikilink")[白色十字架](../Page/白色十字架.md "wikilink")
    -
  - West End
  - What's Michael
    [我为猫狂又译](../Page/我为猫狂.md "wikilink")[俏皮扮野猫](../Page/俏皮扮野猫.md "wikilink")
  - When a Man Loves a Man -
  - Whisper of the Heart / Mimi o Sumaseba
    [侧耳倾听又译](../Page/侧耳倾听.md "wikilink")[心之谷](../Page/心之谷.md "wikilink")、[梦幻街少女](../Page/梦幻街少女.md "wikilink")
    -
  - Whistle\! [哨声响起](../Page/哨声响起.md "wikilink")
  - White Waltz [白色圆舞曲](../Page/白色圆舞曲.md "wikilink")
  - Wicked City / Supernatural Beast City
    [妖兽都市](../Page/妖兽都市.md "wikilink")
  - Wild Knights Gulkeeva [兽战士](../Page/兽战士.md "wikilink")
  - Wild Striker [足球小将姐妹篇](../Page/足球小将姐妹篇.md "wikilink")
  - Wind of Amnesia / A Wind Named Amnesia
    [随风而逝的记忆](../Page/随风而逝的记忆.md "wikilink")
    -
  - Windaria [渥太利亚](../Page/渥太利亚.md "wikilink")
  - WINGDY TALES [风人物语](../Page/风人物语.md "wikilink")
  - Wingman [飞翼人](../Page/飞翼人.md "wikilink")
  - Wings of Honneamise [王立宇宙军](../Page/王立宇宙军.md "wikilink") -
  - Witch Hunter Robin [魔女猎人罗宾](../Page/魔女猎人罗宾.md "wikilink") -
  - W-Juliet -
  - WOLF'S RAIN [狼雨](../Page/狼雨.md "wikilink")
  - Wonder Beat Scramble
  - World's End
  - Worlds Without End [特种部队平等世界](../Page/特种部队平等世界.md "wikilink")

## X

  - X [X](../Page/X_\(漫画\).md "wikilink") -
  - Xeongears [异域奇兵](../Page/异域奇兵.md "wikilink")
  - ×××HOLiC [×××HOLiC](../Page/×××HOLiC.md "wikilink")

## Y

  - Yadamon [小巫仙](../Page/小巫仙.md "wikilink")
  - Yaiba
    [城市风云儿又译](../Page/城市风云儿.md "wikilink")[剑勇传说](../Page/剑勇传说.md "wikilink")
  - Yakitate\!\! Japan [日式面包王](../Page/日式面包王.md "wikilink")
  - Yakumo Tatsu -
  - Yamato / Star Blazers [宇宙战舰大和号](../Page/宇宙战舰大和号.md "wikilink") -
  - Yami no Matsuei / The Descendants of Darkness
    [爱上坏坏的死神](../Page/爱上坏坏的死神.md "wikilink") -
  - YAT Anshin\! Uchuu Ryoko
    [YAT安心\!宇宙冒险之旅又译](../Page/YAT安心!宇宙冒险之旅.md "wikilink")[星际漫游YAYAYA](../Page/星际漫游YAYAYA.md "wikilink")
  - Yawara / Yawara\! A Fashionable Judo Girl
    [以柔克刚](../Page/以柔克刚.md "wikilink")
  - Yesterday Once More [同窗会](../Page/同窗会.md "wikilink")
  - Yohko - 見Mamono Hunter Yohko
  - Yokohama Kaidashi Kikou
    [恋恋横滨又译](../Page/恋恋横滨.md "wikilink")[横滨购物纪行](../Page/横滨购物纪行.md "wikilink")
  - Yoma [妖魔](../Page/妖魔.md "wikilink")
  - Yoroiden Samurai Troopers - 見Ronin Warriors
  - Yoshifumi Eguchi's Show [江口壽史短篇集](../Page/江口壽史短篇集.md "wikilink")
  - Yotoden [妖刀传](../Page/妖刀传.md "wikilink")
  - You Are Under Arrest
    [逮捕令又译](../Page/逮捕令.md "wikilink")[皇家双妹唛](../Page/皇家双妹唛.md "wikilink")
    -
  - Youchien Sentai Genkizzu -
  - Youkai Ningen Bemu [妖怪人間貝姆](../Page/妖怪人間貝姆.md "wikilink")
  - YOUKO
    [偶像天使-阳子又译](../Page/偶像天使-阳子.md "wikilink")[小俏妞](../Page/小俏妞.md "wikilink")、[都市少女](../Page/都市少女.md "wikilink")
  - Young Guns [青春日记](../Page/青春日记.md "wikilink")
  - Ys [伊苏国](../Page/伊苏国.md "wikilink")
  - Yugenkaisya [妖幻怪社](../Page/妖幻怪社.md "wikilink")
  - Yugioh / Yu-Gi-Oh\! [游戏王](../Page/游戏王.md "wikilink")
  - Yukikaze [战斗妖精雪风](../Page/战斗妖精雪风.md "wikilink")
  - Yu Yu Hakusho / Yuu Yuu Hakusho [幽游白书](../Page/幽游白书.md "wikilink")
  - Yuugen Kaisha / Phantom Quest Corps
    [幽幻怪社](../Page/幽幻怪社.md "wikilink")

## Z

  - Z.O.E [狂野禁区](../Page/狂野禁区.md "wikilink")
      - Z.O.E 2167 [狂野禁区2167](../Page/狂野禁区2167.md "wikilink")（剧场版）
  - Zack to Arny no Bouken
  - Zanbot 3 [无敌超人](../Page/无敌超人.md "wikilink")
  - Zeguy [云界迷宫](../Page/云界迷宫.md "wikilink")
  - Zenki [鬼神童子](../Page/鬼神童子.md "wikilink")
  - Zeorymer Hades Project [冥王计划](../Page/冥王计划.md "wikilink")
  - Zero no Tsukaima [零之使魔](../Page/零之使魔.md "wikilink")
  - Zero no Tsukaima:Futatsuki no Kishi
    [零之使魔:雙月的騎士](../Page/零之使魔:雙月的騎士.md "wikilink")
  - Zetsuai 1989 [绝爱1989](../Page/绝爱1989.md "wikilink")
  - Zillion
    [赤色光弹又译](../Page/赤色光弹.md "wikilink")[赤光弹兹利安](../Page/赤光弹兹利安.md "wikilink")
  - Z Mind [思春期美少女合体](../Page/思春期美少女合体.md "wikilink")
  - ZOIDS
    [索斯机械兽又译](../Page/索斯机械兽.md "wikilink")[机兽新世纪](../Page/机兽新世纪.md "wikilink")
    -

[動畫相關列表](../Category/動畫相關列表.md "wikilink")
[日本動畫](../Category/日本動畫.md "wikilink")
[Category:日本相關列表](../Category/日本相關列表.md "wikilink")